中環辦公室「西裝男hehe微甜]

即係咁，其實你哋成條team上半年嘅target完全做唔到，有冇諗過點處理？
宜家半年蝕千八萬，你諗住點？
隔離team賺埋都唔夠你哋蝕⋯⋯
我瞄一瞄企響我前面嘅Brendon同Calvin，耷晒頭一粒聲都唔出，塊面黑到⋯⋯
Brendon左手移一移呔結，無意識咁托一托鼻樑上的黑框眼鏡。
心諗如果唔係你兩隻嘢高高大大有啲睇頭，由我接手呢條廢柴team嘅時候我就兜咗你兩隻嘢。
終於Calvin口趷趷咁開聲，其實我哋已經好努力，一係我哋⋯⋯
佢都未講完我已經扯晒火，我最憎人同我講佢有幾努力，宜家市場回應緊你哋嘅「努力」！我哋做Retail management嘅，客人唔會理你有幾努力，只會選擇買定唔買！
我唔理你吖，你哋諗掂佢再話比我聽點做，我要一年內做到收支平衡。
⋯⋯
冇咩事就返出去做嘢。
我除咗眼鏡，除咗件深藍色條子西裝䄛，解鬆咗條呔，眯埋眼唞一唞。
心裡只咒罵呢兩條粉皮浄係識比藉口，都唔短佢哋點睇住下面啲人⋯⋯

回想我只係接手咗呢條team半年，公司叫呢條team做廢柴同盟⋯⋯

之前我一路manage嗰條team係公司最top嘅一team，公司70%生意額都掌握係我手。一路都有兩個得力助手，Thomas同Brennet幫我處理公司大小事務。佢哋同我一齊切生意，其實我冇當過佢哋係我下屬，有時講笑咁講，佢哋見我仲多過佢哋女友。所以我當正佢哋兄弟，亦甚少過問佢哋team嘅內務事。不過不約而同嘅係，Tom同Bren都係高大斯文型。Tom比較小出聲，Bren比較外向，兩個人都有帶眼鏡。佢哋同佢哋下屬都嚴遵守我嘅規定，就係請人要請男，返工要著西裝。就係咁無論咩天氣，公司裏的雄性生物都會著西裝。而公司裏面38樓一直都維持住95%都係男人。
就係咁樣，每日返工都不停眼姦自己嘅同事，有時抽吓水，有時擺下款咁。

1.2

講到呢度，大家一定會估我係事業有成，高大有型，起碼有5呎10吋高，每日運動，有彈手嘅胸肌同結實嘅腹肌，直接聯想到格雷⋯⋯
我想同大家講，你哋諗多咗喇。知唔知咩叫正太大叔呀，你見到我就明白㗎喇。好像末發育嘅身體配黑框眼鏡，5呎6吋高，110磅⋯⋯胸肌？咩嚟㗎，好似有，不過末生出嚟囉！唯一嘅好處係我好白，皮膚仲算keep得幾好。由於太瘦，我所有返工嘅西裝都要訂造，我本來就鐘意西裝，更何況我都要守自己定嘅規則。

既然我呢世都冇可能成為高大型男，唯有努力工作，自已建設西裝型男樂園。當一切都好似好順利嘅時候，麻煩嘅事就嚟喇。

有日CEO秘書通知我部門秘書約appointment，我通常會預先818大秘書CEO搵我傾乜，有個準備都好麻。點知大秘書回我一句無可奉告⋯⋯
其實個下有啲著咗，但係響一間公司裏面，大秘書真係唔可以得罪。
行入CEO間房，佢叫我坐底，之後開始傾咗一陣，都係圍繞點man隊人，市場變化之類，無氧份又似層層嘅對話。
其實作為上市公司嘅CEO，佢都算係好年青，㯫說係哈佛大學尖子回流，勁屈機。小道消息指，佢響大學年代係欖球隊隊員，可以解釋他可以撐爆西衭嘅大脾是怎樣練成的。佢著住條灰色slim fit西褲，機本上佢對脾粗到著乜褲都變成slim fit⋯⋯

By the way，你點睇team C嘅表現？
現階段我冇任何comment，我啟動官腔mode回應。
Team C 响過往一年業績都未如理想，如果公司想你睇埋呢條team，你有咩睇法？
我⋯⋯諗諗。

為hehe而留下正評

有啲亂 唔知係邊個講緊野咁
不過正左皮先

1.3

返到落38樓我即刻搵Thomas同Brennet入我房商量，不竟要孭多6個一年蝕過2000萬嘅headcount上身，總需要同自己條樁相量一吓，同時評估自己條team賺嘅錢夠唔夠cover佢哋。一如以往，Thomas用沈實嘅聲線冷靜咁回應。
我唔建議咁做，以目前銷售放緩加上Apex（asian pacific 行內統稱）市場嘅經濟狀況，如果要孭埋佢哋嘅P&L，香港區每月淨係交租都要交多2100萬。我應為⋯⋯
佢好詳細咁分析，完全冇任何感情同主觀判斷。

Thomas每日返工都好整齊咁張頭髮梳all back，高鼻樑配無框眼鏡，單眼皮下嘅眼睛黑白分明。他唔大隻但係身型高挑，目測應該有6呎2。白哲嘅皮膚加上冷漠的表情，相信行出街無論男女都會望多兩眼。
我望住佢冇表情嘅面孔，諗番我哋一齊做嘢都有6年時間，記憶中我冇見過佢大笑。就算一大班同事放工happy hour嘅時候佢都係大方淡定咁微笑，完全冇流露任何感情。

let's put it way今天你著乜嘢衫返工？我問
鋼灰色格仔西裝同白色恤衫，襯一條銀灰色tie。
我身向後挨喺掎背
仲有呢？
你喺指⋯ Tom好平靜咁問
啡色嘅皮帶同皮鞋。我直接咁指出。
點解你咁様著？
因為時裝雜誌介紹過，在商場裏面見到最多VM display就係咁嘅配搭。咁樣著一定唔會錯。
That's the point!你嘅所有判斷都係基於客觀因素，完全冇諗過套衫襯唔襯你，係唔係你鐘意。我欣賞你嘅判斷，所有分析都好精準，幫公司賺咗好多錢。我希望你可以問吓自己響公司想要啲乜，用乜野方法可以攞到你想要嘅嘢。

佢側一側頭，蹺起佢對44吋長腿，沈默咗5秒。
你想head埋隔離條team？佢用遲疑嘅語氣試探我。其實佢每次都好似可以睇穿我個心想點咁，有時覺得有佢響身邊真係會令我心安定一啲，畢竟做決定嘅人永遠係最孤獨嘅。

我諗如果佢唔係有女朋友，如果我哋唔係上師下屬關係，如果我哋唔係識咗咁多年⋯佢嘅話，我可以。

你哋都唔甘於只係做個area manager架，要行得更高更遠一定要有冒險精神，我哋當一齊面對新嘅挑戰。
我無意識咁望一望Brennet，佢用一貫親切嘅笑容回應：我無異意，我跟你嘅決定處理。

一連三日，佢哋成team9個人不停翻查以往team C嘅業績及過往紀錄，Thomas嗰team負責分析以前蝕錢原因，Brennet負責制定封底嘅策略，我就同team C同事見面同了解佢哋內部結構。
廢柴同盟裏面嘅同事都係高高大大，我cat.佢哋為四肢發達，頭腦簡單嘅花瓶角色。我發現自己條team嘅同事其實好睇唔起佢哋，就連Thomas同佢哋開會都會縐晒眉頭。
其中Brendon同Calvin都喺廢柴同盟裏面嘅assistant manager，我每日都捉住佢哋喪捽，希望佢哋旗下嘅品牌可以喺9個月之内做到收支平衡。

估唔到，咁樣就係麻煩嘅開始⋯⋯

2

踏入三月，公司所有人都好忙咁準備年結，我就每日都唔停咁開會，一邊準備董事局會議嘅presentation，一邊make sure所有report冇任何錯。所有嘅焦點都落喺廢柴同盟嘅P&L上面，我亦都搵秘書book咗36樓一間房閉關，同佢哋挨了三晚通宵同Brendon一齊張手頭上嘅stock撥去做long run，希望賬面唔好蝕咁多錢。
因為三晚加埋休息都唔夠兩個鐘，真係有啲燥。加上佢下面啲同事真係唔醒目，做完又錯，錯完又改，完全跟唔到我嘅節奏，啲嘢好似永遠都做唔完咁。
我火都起埋，捉住Brendon鬧咗20分鐘。睇一睇電話，已經係清晨4:30。我睇住面前班喪屍，個個頭髪蓬髪，面容扭曲⋯⋯

休息20分鐘再做過。我行出房門口，準備去廁所梳洗。在走廊我打咗個text message比Thomas：「聽朝返工嗰陣幫我去裏面攞套黑色西裝落嚟36樓比我換，放響左手面衣架第三套。thx」佢居然咁夜都有回覆：「ok！how about shirt and bodywear？」我回覆「你幫我揀。」
「Okay！」Thomas一路都知道我有至少五套西裝響公司，櫃桶裡面仲有一兩pack未開嘅EA底褲以備不時之需，就算連還OT一個星期都冇問題。
我洗一洗塊面，望一望洗手盤前面塊鏡，原本已經唔靚仔嘅我增添幾分朝悴。

其實我真係好攰。

Brendon入咗嚟厠所，「我放晒佢哋走，佢哋已經頂唔順喇！」佢激動咁講。
我呆咗兩秒，扯火咁爆閙「你係咪儍咗呀！」
Brendon行埋嚟，眼神空洞咁同我講「你其實係咪人嚟架，有冇感受⋯」
我咗嚇一嚇，意識到喺嗰一刻佢失去理志，唔可以同佢有理性嘅對話。
「如果你對所有嘢都冇感受嘅話，等我教你⋯」佢繼續行埋嚟。
我向後退咗一步，回應佢「我知道你好攰⋯⋯今日⋯快啲返屋企啦。」
我講完之後就大步離開，就係呢個時候，佢好大力咁捉住我隻手，同我講
「我話，我敎你呀！」佢大聲咁響我耳邊講，同時好大力咁捉住我手捥。
好痛，我試圖掙脫佢但係唔成功，畢竟佢同我嘅身型有幾大嘅差距。本能上我爭扎，想佢鬆開隻手，佢好大力，突然推咗我埋洗手盤。
「你！」我大聲喝佢。「啪」佢一巴打落嚟我塊面度，我副眼鏡即刻飛咗落地，鏡片碎曬。我覺得好痛，同時因為眼鏡托撞埋鼻樑，鼻樑即刻流血。我有啲暈一暈，佢扯住我條呔，扯住我響鏡面前，對住塊鏡同我講「我話我教你咩係感受，呢種叫痛！」我有啲唞唔到氣，用微弱嘅聲音同佢講「對唔住，放咗我⋯」
「吓！你根本唔明」佢突然抱我坐上洗手盤，好熟練咁解開我條深藍色呔再反縛我對手。情急之下我不停同佢講對唔住，同時要求佢放我走。
縛住我之後，佢一隻手㩒住我雙手，一隻手扯住我件淺藍色裇衫，兩吓就扯甩晒件衫啲衫鈕。「我宜家教你第二種感覺，叫high！」

加速 加甜

2.1

Brendon純熟咁除咗自已條黑色漆皮皮帶，用帶尾掃我心口，由平坦嘅胸一路掃落小腹，再掃返上我粒好細嘅孔頭。我從未試過比人咁侮辱，但比不停咁掃，一陣陣騷麻嘅感覺由佢條皮帶傳到我身體上。就係咁，我硬咗。但我不停咁夾實對腳，希望佢唔好發現。咁大個人，居然比人綁住嚟玩仲有啲興奮，嗰個仲要係我下屬，我覺得好醜。
「呃！」我忍唔住叫咗出嚟，條嘢硬晒不特止龜頭仲不停流晒水。
佢突然間用皮帶鞭我個心口兩下，「叫丫嗱，邊個比你叫」Bren好狠咁鞭落嚟。真係好痛，痛到我講唔到嘢！佢用條皮帶綁住我對腳，再扣住我綁住雙手條tie，我成個人就咁跪咗喺佢前面。我微弱咁同佢講，求下你，放咗我，我當咩事都冇發生過！
「我叫咗你咪出聲㗎啦」佢大聲咁響我耳邊講，同時佢除咗我對黑色皮鞋，用我對花灰色嘅襪塞落我個口度。「嗚嗚嗚」我完全反抗唔到亦都出唔到聲，之後佢即刻張自己條西褲除咗一半，露出咗佢條CK平腳底褲，佢下面已經漲起一大包。佢用雙手襟住我個頭，用佢下底壓落我塊面度，今次係我人生第一次接觸其他男人條嘢。我隔住底褲感覺到佢下底好粗好熱，佢刻意向上放之後不停磨我鼻頭面頰。
我比佢下面支條又硬又粗嘅嘢壓到就唞唔到氣，已經冇反抗嘅意識，最令我覺得醜嘅事係我居然覺得有啲爽！佢發現我開始無意識咁打側塊面配合佢，一下一下咁磨我塊面，佢就張我口裏面隻沾滿口水嘅灰襪攞返出嚟，用佢下面磨我個咀。我個口一路都合唔埋，攪到佢條底褲前面濕晒。佢突然間等咗，拉底埋自己條平腳底褲！我比佢再一次嚇親，本能反應地向後縮。
「啪」佢又一巴打落嚟我塊面度，痛到我反應唔切之餘佢用雙手㩒我面頰，就喺我張口唞氣嘅時候，佢就張佢條又粗又硬嘅黑屌插咗入我口裏面。
「含呀，你識唔識呀？」佢好大聲咁命令我。「啜啦，連服侍人都唔識！」
我完全唔郁，因為我咁大個仔都冇含過，亦都冇機會含過。冇錯，雖然我係基嘅，但係我33年以嚟都冇拍過拖，亦冇性經驗，我係A0，亦係老處！片我有睇過好多，但係實戰方面，跟本我就唔識得點樣服侍人。
「𨳒！」佢怒哮之後開始自己郁。佢前後咁抽插我個口，因為頂得大深，有幾下頂到我作嘔。我啲口水不停咁流，開始潤滑咗佢個龜頭，我亦開始感覺到口裏面嘅屌頭時不時有點咸味。我合埋對眼，唔想面對時前嘅情形。
佢突然抽出佢支越含越硬嘅大屌，除咗綁住我手同腳嘅皮帶，拉起我個人坐咗響洗手盤度。
其實我雙手已經扭傷咗，連支撐自己身體都冇力，更加唔諗住反抗。佢發現咗我下底都硬晒，褲襠位仲要濕咗一噠（灰色西褲整濕咗好明顯）。呢一刻我面對唔到自己，無錯，我興奮到由底褲濕到面褲。
「好high呀？」帶恥笑語氣咁問。
「放咗我！」我用微弱而哀求嘅語氣求佢。
「𨳒！你識唔識聽command㗎，我係問你high唔hign呀！」佢二話不說，就除咗我條有濕印嘅灰色西褲，拉底埋我條底褲，我已硬嘅屌就咁樣第一次近距離展示係一個男人面前！我下面硬到一下一下咁跳，龜頭頂有啲透明嘅水珠滴咗出嚟。佢不屑咁笑了一聲，再問我一次「high唔high呀！」
我冇回應，只係閉眼底頭。
佢突然反起我好緊嘅包皮，「呃！」我紅色嘅龜頭露咗出嚟。「你咁緊嘅？唔通仲係青頭仔？」佢用恥笑嘅語氣咁講。我覺得好醜！現實嘅狀況已經令我覺得無地置容，而比佢講中咗更加令我覺得係最大嘅恥辱。佢用兩隻手指響我支得5寸嘅硬屌上下套弄，只係幾下，我已經覺得小腹好熱，開始抽搐。佢成隻手包住我條嘢開始打，仲用我啲pre cum做潤滑轉我個龜頭，我忍唔到30秒，「呃！求你唔好」嘢都未講完就開始射！我射咗十幾發，直接射到面上，胸口同小腹。

先生，你要嘅甜已經加咗。有需要嘅再叫我丫。

係羞恥play 呀

2.2

brendon見到我射咗，突然又打咗我一把。好惡咁同對住我大嗌「邊個比你射呀！射之前有冇問過我呀！」然後佢除埋自己嘅白色裇衫同領呔，露出咗小麥色嘅身軀，佢用42寸胸膛同分明嘅腹肌壓係我上面，再用雙手托起我下身，要求我吮佢嘅大孔頭。我身上嘅精液未乾，加上我哋身體磨擦發出了唧唧嘅聲音。我完全放棄咗自己，配合佢嘅動作，希望眼前嘅事可以盡快結束。
佢將我雙腳托係佢膊頭，我大概知道佢想做乜，即刻哀求「唔好，嗰度唔得，我未試過。呃！」我都未講完，佢就用我嘅精液做潤滑，張佢嘅大龜頭插入我後面。「好痛，唔好！」我收緊全身，希望佢插唔到入嚟。無論我講乜佢都好似聽唔到咁，我越嗌唔好，佢越用力插入嚟。直至佢個龜頭插咗小小入我後眼嘅時候，佢特然出聲「放鬆啲，你夾得我好緊，你比我屌一鑊，爽過之後你日日嚟求我肏你呀！」之後佢全身壓在我身上，條嘢一寸一寸咁入侵我後眼，直至我感覺到佢啲陰毛貼到我股間。
佢全支插晒入嚟之後，佢好似好開心咁不停錫我個咀，我合埋個口冇配合，佢就用條脷撬開我個口，上下一齊入侵我全身，慢慢咁我就放鬆咗，亦都喺全無戒避下，佢將我成個抱起一下一下咁擺動佢下身。佢支嘢好粗好熱，因為身體冇支撐下，佢下下入得好深。我下底貼住佢啲腹肌，加上未乾嘅精液不斷磨擦，係3分鐘之內我又硬咗。我包皮反起咗因為龜頭充血所以反唔番落去，龜頭不斷流出絲絲淫水。前後一齊受刺激令我完全失去任何理志，開始擺動身體配合佢嘅動作，就係嗰一刻，佢征服咗我。
佢好滿足咁面露笑容咁抽出佢嘅大屌，放低我之後叫我轉身望住塊鏡，我照做，佢再響後面再插入嚟，雖然我背住佢，但係我響鏡裏面可以見到自己同佢做愛個樣。
佢拉起我個頭，要我睇住自己比佢肏。
「望下你宜家個樣，好high呀，嗌出嚟啦！」
我冇理佢，默默咁承受佢嘅強攻。佢突然成支抽出嚟，再插反入去！
「呃！」我叫咗一聲，佢笑咗一下然後繼續抽插。我感覺佢支嘢越插越硬，我就收羅縮肛門配合。佢突然抽出嚟，好快咁令轉我個人要我跪響佢面前，就喺呢一刻，佢射咗出嚟！
顏射睇片就睇得多，但係實戰真係第一次！佢好大力咁射落我塊面度，謝咗好多下，我成面成頸都係佢啲精。
之後佢洗冼手，著返條褲，轉身就離開廁所，臨走前仲回望挨咗響洗手盤隔離嘅我講「聽朝見啦。」我全身冇力，完全起唔到身，就算成面成身都係精，我都冇清理到！就係咁我訓著咗。

早上7：30，Thomas落嚟36樓搵我，去到會議室見我唔到，就去洗手間搵我。
一開門佢見到全身赤裸嘅我，只係用件裇衫遮住下面，成身都有乾咗嘅白漬，鼻樑有血跡，胸口同手腕有瘀痕。佢呆咗兩三秒，然後沖埋嚟用佢件深藍色西裝褸遮住我個身，呢一刻我醒咗。佢問「你，發生咩事？」我冇回答，之後佢響洗手盤整濕咗啲紙巾，開始幫我清理。「你唔好同任何人講。」我終於都開聲。佢冇回應，亦冇再問發生過咩事。
響佢幫助之下，我換咗啲衫褲，離開咗洗手間。響等lift其間佢突然開聲「今日我幫你攞sick leave，你返屋企唞唞。
「喔」我回應。

硬咗嘅芒果糯米飯

係羞恥play

我返工都著suit

想睇大隻Brendon比上司反攻

文呢

現時為止出場角色起底

Team C

Assistant business development manager

Brendon - 31歳，5呎10寸高，攣髮，雙眼皮笑起上嚟有酒凹帶粗框眼鏡。因為鍾意水上運動，所以曬到一身小麥膚色。150lbs，身形健碩，一日到黑嘻皮笑臉冇時正經。淨係識得玩同笑，未轉team head之前日日5:30收工。比主角視為廢柴一條，不過佢對下屬好好，但好大脾氣，公司無乜人敢得罪佢，因為傳聞中佢有打開boxing，好似參加過錦標賽，總之就好好打。
西裝外套size 40/50R 西褲33x42

Calvin - 迷之角色，之後會岀場

Team A

Regional business development manager

Thomas - 32歲，6呎2寸高，㧧all back，單眼皮有小小鳯眼，帶冇框眼鏡，尖面薄薄咀脣。比較沈實，身形高挑但有小肌肉，脂肪含量極低，屬白淨書生形，有44吋長腿，145lbs，成日擺出一副世事都比佢看透嘅態度，係主角響公司最信任嘅人，善長分析，外表冷酷但善解人意。好似有女朋友但冇人見過，從來只會微笑，同主角共事6年，最鍾意聽音樂，可以用6位數字嘅價錢買音響設備。
西裝外套size 38/48S加長䄂 西褲32x43

Brennet - 迷之角色，之後會岀場

主角

Head of business development

Kenneth - 33歲，未發育嘅身體配黑框眼鏡，5呎6吋高，110磅⋯⋯嗜好係⋯返工，響公司工作12年，由intern做起到宜家head18人嘅section head。A0，雖然係基，但無拍過拖亦冇性經驗，即係老處。唔係好識同人相處，所以只係會同Thomas同埋Brennet溝通。人生目標係⋯未有，今年嘅target喺要兩條team都賺錢。
西裝外套size 32/42S 西褲27x38

文？

留名

先嚟一篇文場戲間一間場

2.3

Thomas幫我call咗uber返屋企，送咗我上車之後佢就番上office做嘢。我返到屋企之後就即刻冲咗個涼，我覺得自己好污糟，不停咁洗，直至發現一次用咗半支沐浴露。之後就一片空白咁發呆⋯⋯我人生嘅第一次，又可能係最後一次居然就咁冇咗。回想過去咁多年從來對性同感情都冇憧境同祈望，只是專心工作，連識朋友嘅時間都冇付出過，更何況愛情。呢一刻我覺得自己好軟弱，好需要有人傾訴，但現實係我無朋友，無情人，無可以訴心事嘅對象，無可以挨下嘅膊頭。

我喺Form5之後就拔尖入咗大學讀書，year1開始響公司做intern，做做下返工時間仲長個返學，所以冇乜朋友，year3未畢業已有公司offer。一直覺得冇乜問題，自己跑快人好多。今日先發現，原來跑得太快會錯過沿途好多美好嘅風景，結果白白浪費咗青春。
我喺度問自己，點解攪完一次之後會有咁多反思，我冇結論，諗下諗一下就瞓著咗。
醒返嘅時候已經係第二日中午，我唔知道自己可以點樣面對Brendon同Thomas，反正我淨係識得返工，留響屋企都只會糊思亂想，我決定返公司，用工作嚟忘記一切。
返工嘅時候text咗個msg比Thomas同Brennet，話比佢哋知我會返公司同時叫佢哋準備好lunch之後call全team人開會，我想商量下點樣交接team C同邊個in charge，畢竟我以後都唔想再見到Brendon! 到咗公司大堂等lift嗰陣，啱啱撞正Thomas食完lunch返嚟，佢微笑咁問候「你冇事丫嘛？」響嗰一刻我真喺想飛撲埋去攬住佢，但現實係我無乜特別語氣咁回應「ok」⋯就咁，我再一次體會到自己嘅虛假。

往往最唔想發生嘅事偏偏發生咗，Brendon響我等lift嘅其間都返咗嚟。響大堂佢見到我，居然好似無嘢咁走埋嚟「Yo！聽講你唔舒服喎，好啲未呀？」我冇回應。佢彎低身哄個頭埋嚟，我無意識咁向後退咗一步，其實我當時嚇到腳都振埋，跟本就無能力回應佢。入lift之後Thomas見到咁嘅情況就行前一步用高大嘅身體擋係我前面，我見到佢又一次縐眉。Brendon擺出一副嘻皮笑臉嘅姿勢問Thomas「你做咩呀？」Thomas冇回應。之後佢對住我講「嗰日嘅3個report都做好晒喇，一陣間比你簽。」我好好奇點解發生咗件咁嘅事，呢條友仲可以好似無嘢咁喺我面前出現。

呢程lift可能係我人生當中最漫長嘅一程，38層樓好似搭咗1年咁長。

返到上office，我好似跑狗咁衝返入房，即刻打比秘書指示以後team C嘅所有文件都直接交比佢就可以，由佢親自攞入嚟比我。我已經唔想再見到佢哋任何一個人，尤其是Brendon。我除咗件黑色暗條紋西裝褸，響櫃桶攞咗副備用嘅深藍色膠框眼鏡出嚟戴，上身挨向椅背休息一下，Thomas就不慌不忙咁行入嚟。

「嗰日嘅事⋯同Brendon有關？」佢單刀直入咁問。
「我想你幫我handle team C嘅日常運作，我唔想再見到佢哋，減少無養份嘅對話。」我迴避佢嘅問題，希望咁hea過去就算，我唔想回應，更唔想回想。

平時佢一向識得睇人眉頭眼額，絕對唔會問一啲我唔想答嘅問題，點知Thomas少有咁追問落去，而且仲有小小進逼同唔奈煩，呢個狀態嘅佢其實我冇乜點見過。「唔」我單字回應。佢行出房門口，行唔夠兩步，突然轉身縐起眉頭同我講「今日你下晝冇appointment，我哋一齊out going行鋪？」「其實有啲嘢我已經覺得好煩，唔該你唔好再增加我嘅煩惱，冇咩事你返出去先！」我用一貫top down模式諗住打發佢。佢突然用公作mode同我講嘢⋯⋯「現階段我見唔到你可以解決到你嘅煩惱，更何況你宜家嘅狀態跟本冇可能處理到公司嘅內務事。」可能呢個係我哋最佳嘅溝通模式，我理解佢講嘅現實情況，而且亦都讚成。「好，咁我哋行邊個場？」佢微笑「我會安排。」

我同Thomas一齊行出房門，正當我同秘書講我out going嘅時候，Brendon行埋嚟「我哋嗰3個report你睇完未?有幾樣嘢要搵你商量⋯」佢望到我揸住公事包，即刻問「你出街？」我無答。Thomas見到咁樣就縐起眉頭同佢講「我諗你冇必要知道Kenneth嘅行踪，如果係文件嘅嘢，你交比我就可以。」我見到Brendon黑晒口面，但我冇理佢就行咗去。「多謝你幫我解圍。」我同Thomas講，佢冇回答，只係微笑，果然有佢響身邊真係令我安心好多。

有無仔仔示意圖

嚟緊

3.1

出咗公司門口之後我哋就上咗佢㗎車，白色Audi，佢一向都有揸車返工，我都唔係第一次坐佢車出街做嘢，所以冇乜特別感覺，算係幾習慣，畢竟有佢響我身邊。因為佢對腳好長，所以佢張座椅教到好後，可能佢著咗深藍色條子西褲，加上佢大脾唔算好粗，更加突顯佢對長腿。佢攞起我嘅公事包同佢自己嗰個一齊擺響後座，之後同我講咗句sit back and relax。我問我哋準備去邊個場？佢笑一笑，冇回答。之後就開車出咗停車場。一路上我都冇乜點講嘢，直到由銅鑼灣駛到香港仔隧道嘅時候我先問「我哋去緊邊度？」「赤柱。」佢慢慢咁回應。「比一個原因我點解我哋由巡鋪會變咗入赤柱？」我即刻問。「因為我屋企響赤柱。」佢答。嗰一刻我真係呆咗。

「其實⋯呢一個係咩答案？你識我咁耐，你知我唔要冇氧份嘅回覆㗎。」我認真咁問。

「我講咗，sit back n relax。你覺得你今日可以好好咁function？我認為你今日做嘅任何決定都唔會係好嘅決定，既然你唔能夠好好咁處理日常事，就等我做決定。反正平時如果你出差又或者唔響公司我都會acting depute head，incharge晒所有team內務事，既然你都係team嘅一份子，宜家我請你follow返我嘅指示，relax！直至你可以function為止。」一邊揸車一邊回答。

「其實你究竟想點？其實我已經好煩！」我唔耐煩咁問。佢無出聲，之後我發現自己語氣重咗。車廂裏面一片寂靜⋯「到喇。」佢開口，我屋企準備咗remote desktop連咗公司電腦，要咩資料都可以即刻有，我哋試下用另一個relax啲嘅方法去處理公事。

我點頭示意，其實我未冇準備上Thomas屋企，加上之前先發生咗Brendon件事，唔多唔少都有啲驚。不過考慮到只係上去做嘢，其實同平日響公司一樣，只係場地唔同咗， 應該冇問題。泊好車之後Thomas響後座幫我攞埋我個公事包，一齊行入佢居住嘅住宅大廈。佢住嘅大廈響赤柱大街，12層嘅洋樓。等lift嘅時候先發現，原來咁多年以嚟，我都未真正了解過Thomas，應該話我了解嘅佢只係工作層面上。我知道所有交到佢手上嘅task佢都會完美咁完成，佢有一流嘅分析同洞察力，非常適合宜家嘅工作，我需要有佢係我嘅團隊入面⋯除咗呢啲嘢之外，我對佢一無所知。咁嘅狀態之下學人暗戀，我諗我真係好失敗，A0始終係A0。出奇嘅係，響同Brendon攪嘢之前我竟然從來冇考慮過呢啲嘢。「你冇感受吖嘛，我教你！」Brendon嗰晚講過嘅嘢竟然響我腦海閃過。我呆咗一呆，Thomas就問「lift到喇，你諗緊乜？」我冇答佢。

到咗佢屋企，一個600呎嘅studio flat，有落地大窗望海，以白色為主嘅裝修，所有嘢都放得好整齊。Thomas屋企好有佢嘅style，乾淨俐落，井井有條。我除咗對深啡色皮鞋，有少少唔自在，畢竟呢次係我人生第一次去其他男人屋企。佢除咗對黑色皮鞋，深藍色西裝外套同條藍色波點呔，整齊咁掛響衣帽架上面。我留意到佢無著底衫，白裇衫下浮現咗若隱若現嘅結實胸肌，同Brendon大隻嘅body有少少唔同，佢係鋼條身型，睇得出冇乜脂肪，胸腰嘅比例恰到好處。我呑咗啖囗水，然後又一次發呆。

Thomas：「你呆咗響度做乜？隨便坐啦。」

Lm

3.2

「你呆咗響度做乜？隨便坐啦。」Thomas一邊除件西裝外套一邊同我講。我行埋去佢張挨近窗台嘅梳化，準備坐落去。「你唔除咗件䄛先？我幫你掛起佢。」佢逮出隻手行過嚟。我除咗件外套之後逮比佢，細細聲講唔該。佢望住我隻手上嘅瘀傷，攞咗件䄛去掛之後就轉身問我手腕好啲未。我答佢都ok，仲可以簽到名，用到計數機。佢冇出聲，響雪櫃攞咗支perrier比我，之後我哋就開咗laptop用remote desktop準備之後年結啲文件。途中我哋打過兩三個電話比Brennet叫佢update同upload啲files，Thomas亦都有confrence call佢自己條team將要用嘅template send過嚟，響佢屋企基本上可以處理到日常office工作。「宜家男裝部基本上都up plan，如果做得切補貨年結前應該可以追多手。」Thomas好有信心咁講。「好，咁將個sales plan嘅daily ratio調高，直至年結為止，我要前線嘅同事呢兩個禮拜跑多30%」我回應。可能係因為返到工作層面，冇再考慮大多我掌握唔到嘅領域，我覺得輕鬆咗好多。我無意識咁向後挨，解鬆咗條呔再除咗幅眼鏡唞一唞，因為我已經好攰，響con. call嘅途中我一路都合埋雙眼聽，到我睜開眼嘅時候我突然發現Thomas塊面哄埋我到，我記憶中我哋冇試過咁親近，我甚至第一次留意到原來Thomas嘅瞳孔係淺啡色嘅。正當我眼定定望住佢對眼嘅時候，佢開聲「kenneth，你可唔可以⋯逮你後面條cable比我，我部電話無電。」我面都紅晒，佢微笑。嗰一刻我真係覺得柒到核爆！Dead air咗3秒之後我哋就繼續做嘢，可能咁呢樣係我哋最好嘅互動。
你哋一定會覺得我嘅人生好可悲，呢一刻就連我自已都覺得我好可恥。喜歡一個人連佢嘅背景，生活，過往種種都一無所知，甚至為咗呢一刻嘅心安連向前行一小步都唔敢。其實我相信我係一個生活白痴，對工作以外嘅所有嘢嘅可以話係0感知，更加唔好話感情。
「你係咪好熱呀，你塊面好紅喎。」Thomas將隻手放響我額頭，我本能咁縮開，即刻答佢「我無嘢。」2秒之後我先後悔咁諗「縮乜呀縮，差少少就可以掂到佢喇！」佢見到我咁大反應咁縮開，微笑一下之後就坐返底。之後我哋一路都冇乜特別交流，只係望住電腦裡面一大堆文件，討論一下要修改嘅細節。
直到晚上8點，Thomas企起身伸一伸懶腰，之後就問我肚唔肚餓，他建議先去食晚飯再返嚟做。可能因為佢知道如果唔叫食飯，我應該會一路做直至深夜。「喔」我本能反應咁回答。平時響公司Thomas知道我成日開會唔食飯，都會定時定侯提一提我，所以我覺得冇乜特別，但今晚只係得我哋兩個，響佢屋企⋯我突然間有一刻覺得⋯我人生嘅第一次，可能係拍拖嘅感覺。我又呆咗響度胡思亂想，只有我哋兩個食飯，究竟應該食啲乜，講乜嘢話題⋯
「你想食咩？」空白咗3秒之後我回答「冇乜所謂，反正我唔熟呢頭。」結果我哋去咗附近美利樓間EL CID食飯，響食呢一餐飯嘅途中我不停咁考慮我應該講咩，咩話提會可以拉近我同Thomas之間嘅距離，就係咁樣，呢餐飯響寂靜之中渡過。食完飯之後我哋行返Thomas屋企，途中我哋都冇乜出聲，直至行到佢屋企樓下，佢出聲問「你係咪好攰呀，成晚都冇乜點出聲。」
嗰一刻我再一次發現我真係好無用，原來響工作以外我完全諗唔到有乜嘢話題，如果我唔係浪費咗我嘅時間響工作，可能我唔會浪費呢一餐飯。如果我唔係浪費青春同我份工談戀愛，我可能已經擁有真正嘅愛情。更可悲嘅係，響Brendon件事發生之前，我從來冇思考過呢一樣嘢。
響我覺得最無奈嘅時侯，Thomas同我講「今晚仲有好多嘢做，我估你都唔會早走得去邊，你⋯今晚響我度過夜，聽朝我車埋你返工？」

咁快過夜

加爆甜

出文未

3.3

「今晚響我度過夜，聽朝我車埋你返工？」Thomas同我講。我又呆咗三秒⋯我今日都唔知自己發咗幾多次呆。唔知我係因為誠實定係反應唔切「喔！」我回應。Thomas展示他招牌微笑。到我回神嘅時候即刻問「咁夜，你方便嗎？你女朋友⋯」Thomas錯鍔咁回答「邊個話我有女朋友嫁？」「Er⋯⋯team裏面個個都話你有女嘅喎！」我試探佢咁講。「哈，我選擇唔回應。」我又一次沈默。
返到佢屋企之後，我哋又開始馬拉松式嘅會議，有佢係度所有嘢嘅進度非常好，畢竟我哋一齊共事6年，由文件格式到開會模式都合符我嘅要求，相比當日同Brendon嗰team開會真係兩回事。直到淩晨1:15，Thomas提出我哋都需要休息，今日到此為止。喺我滿意今日進度嘅時候先發現真正嘅挑戰宜家先開始⋯Thomas屋企淨係得一張床！我惆帳嘅期間，佢問「你冲澡先？定我先？」「你去冲澡先啦，我想唞一唞。」我講完之後挨響佢張梳化。「好。」佢回答之後就沖咗杯咖啡比我，之後佢慢慢咁攞起毛巾行入浴室。水聲㗳嗒咁響起，佢開始冲涼。我心如小鹿撞撞撞，一邊諗緊今晚點算，一邊幻想佢冲涼嘅景象。15分鐘之後水聲停咗，佢疊住條浴巾響膊頭，頭髮仲係濕嘅，赤裸上半身咁行出嚟，只係著住條粉藍色嘅boxer⋯⋯我從來冇見過著西裝以外嘅Thomas，同Brendon嘅大隻身形好唔同，佢嘅身體好白滑，胸肌同腹肌比例好好，點點水珠喺佢個胸滑落到腹肌，一啲肥肉都冇，淡淡嘅青毛由小腹伸延到boxer𥚃面。我望到眼定定，朝思暮想Thomas嘅身體居然就咁展現響我眼前。「噢，唔好意思，我習慣咗冲完涼就咁就行出嚟，我宜家去著返衫先。」我面紅耳熱咁講「冇所謂，呢度係你屋企嘛。」「你係咪好熱呀，你塊面好紅喎。」Thomas彎低身將隻手放響我額頭，今次我冇縮，我再一次近距離望到Thomas淺啡色嘅眼睛，佢個身好香，我唔敢同佢對望太耐，視線轉移望到佢嘅胸肌同淡啡色嘅乳頭⋯我面更紅。
「可能你太攰，快啲去冲個涼。」
「我冇衫換喎。」我細細聲講。
「喔，你著我件Tee啦。」
我就咁就行咗入佢浴室冲涼，其實我冇諗過事件會發展到呢一步。我一方面有啲開心，一方面又好緊張。就係咁，我快快手咁沖完涼。Thomas嘅tee shirt完全唔啱身，大咗兩個碼。因為我冇褲換，佢攞咗自己條運動短褲比我換，一樣，佢條褲好大條，我郁一郁都會成條褲甩晒，加上我冇底褲換，今晚索性唔著，所以我要好小心咁行，唔想係佢面前甩褲。我出到去見到佢已經著返上身衫，坐係梳化度睇電話，我即刻覺得好失望。我小心翼翼咁行去梳化坐響佢旁邊，佢只著Boxer露出長腿，腳上有淡淡嘅腳毛，好性感。佢托一托副眼鏡，對我笑一笑講「我哋訓囉。」
「哦。」

甜嚟緊，下遍會寫Thomas同主角嘅一晚。

正喎

正，繼續加甜

繼續繼續

好撚正

On

樓主係個面都有出文？

lm

屌你出文未 除哂褲啦

點解停左

推

文呢？爆甜唔該

快啲啊

爛尾

坐定定等文

等左兩個鐘，巴打放得工返屋企寫文未？

樓主忙緊定棄故都交代聲呀

佢出左trip

btw 我唔係maxxxxxxxon

點解你會知

同問

佢係另一邊forum講

兒童台？有冇出文？

尾未爛

Haha，多謝你繼續留意呢個故

歸位喇，要你等唔好意思。

3.4

Thomas托一托副眼鏡，對我笑一笑講「我哋訓囉。」「哦。」我唔知點回應之下單字回答，關於同床一齊訓呢一單嘢其實遠超出我嘅技術認知，我呢世仔第一次與成年男子同牀，而且嗰個係Thomas，我嘅同事，我嘅朋友，我信賴嘅人。可能因為身高關係，佢嗰張床係一張六呎床。我著住大咗兩個碼嘅tee shirt同運動褲，小心翼翼咁一步一步行埋張床度。Thomas鋪好枕頭比我之後示意我先訓上張床，我一片空白咁按照佢嘅安排訓咗喺床嘅右邊。喺上床之前佢有啲唔好意思咁問「我一向都唔著上身訓，我覺得著咗衫訓有束縛感，訓得唔係好自在，你會唔會介意我除咗上身衫訓？」。我呆一呆之後回答「冇問題⋯呢度係你屋企嘛。」佢笑一笑然後除咗件上身衫，熄燈之後就慢慢咁訓係牀嘅另一邊。

其實咁，我經歷咗一系列嘅精神同視覺衝擊，訓上Thomas張牀之後我緊張到完全訓唔著。Thomas個身好香，我好想偷望訓著咗嘅Thomas，又驚轉身會嘈醒佢，郁一郁又怕掂到佢嘅身體⋯就係咁，我定晒格又眼光光咁訓咗響度唔知幾耐，心諗咁落去都唔係辦法，就轉身背向佢，希望可以快啲訓著。㸃知我一轉身佢又轉身，隻手仲要搭咗過嚟我個身度。我全身都好熱，心跳到嘭嘭聲，唔知應該點算好⋯Thomas喺我耳邊呼吸，一下一下輕輕咁吹我耳仔，吹到我好痕，我全身硬晒軚。我向前郁一郁想鬆開佢，點知我一郁佢又郁，佢成個人拑住我，張我成個人攬住。就係咁，我雖然背向佢但係都比佢全身包住咗我。

呢次我郁都郁唔到，因為Thomas條運動褲好鬆，頭先郁咗兩次，條褲有啲甩甩哋，露出咗半個屁股，我比佢拑住咗，連想休返條褲都休唔到。響呢一個時候，佢個身突然間貼埋嚟我背脊度，我完全可以感受到佢嘅體溫同一呼一吸下胸肌嘅起伏。呢一個狀況完全超越咗我嘅常識認知範圍，我完全唔知應該點算好。兩日之前先啱啱比人破柱，宜家又有咁既福利⋯我感受到Thomas嘅皮膚好滑，我嘅理志線完全斷裂，只係想享受呢一刻嘅溫暖。我向後挨向佢嘅心口，佢下身突然向前頂，就係咁，我感覺到佢條嘢又熱又硬咁貼住我屁股。

雖然隔住條Boxer，但係我完全感受到佢條嘢好熱好硬。佢下面好長好硬，但無Brendon咁粗。我失去理智咁用個屁股向後壓向佢支嘢，佢配合咁向前頂撞，係呢一刻嘅衝擊之下，我下底硬晒。我好享受呢一刻嘅快感，又驚會整醒Thomas。佢不斷用力頂向我後面，我就向後壓向佢支嘢。

我前面就咁濕曬。

文

More

more more more

3.5 後續

喺我陶醉响Thomas溫柔嘅擁抱同熱情嘅進攻嘅時候，我不斷用我後面壓向佢嘅大屌。佢居然開始上下移動佢嘅腰部，隨住佢下底不斷咁磨我後面，佢嘅呼吸亦開始急速，我好享受但又驚整醒咗佢，之後我感覺到佢硬直嘅屌頭跟住佢嘅移動响boxer裡面彈咗出嚟，龜頭一路磨住我條腰，仲開始濕濕哋。我真係忍唔住想拉底佢條boxer，但係我轉唔到身又郁唔到，淨係覺得自己好硬，下面硬到要爆仲不停咁流水。佢突然將隻手插入我件tee shirt裏面，放係我小腹上面。呢個動作令我更加興奮，之後佢停咗冇郁，但我前面濕到high咗啲水落佢手背度。

之後幾分鐘佢停咗冇郁，似乎再次進入熟睡狀態。經過一輪刺激之後，唔好話訓覺，就連呼吸都覺得困難。正當我想鬆開佢嘅時候，佢响我耳邊講「點解會比Brendon攪咗你？如果係我係咪就唔可以？」講完之後佢又靜咗。我唔確定佢係咪訓咗，但係佢呢一句令我好唔舒服，我用力鬆開佢坐起身，同時佢亦都醒咗。佢之後都坐咗起身，同我講「如果係我可唔可以？」我冇回答，我唔識點樣去回應。

摸牙摸牙

快啲答可以 瘋狂活塞運動啦

加速

3.5

「如果係我可唔可以？」Thomas好細聲咁係我耳邊講。我呆咗冇回答，應該話我唔識點樣回應。Deadair咗三秒之後，其實我好想同Thomas講上次同Brendon其實係意外，一路以嚟我都冇諗過所有嘢會變成今日嘅局面，我完全唔可以好好咁控制自己嘅情緒，更加唔識得點樣去解釋⋯解釋一路以嚟我對佢都有好感。或者係事情發展得太快，快到超出我嘅認知，我驚如果我同佢超越咗我哋嘅界綫之後我唔識點同佢相處⋯或者我呢種普通到唔普通嘅人只係適合暗戀其他人，跟本冇資格亦唔配同佢有進一步嘅關係。Thomas見到我冇出聲就自己訓返底，轉身向我。我好似有種被拒絕嘅失落，更荒謬嘅事係因為我唔識回答所以間接拒絕咗佢。

响一片寂靜之中，我有一種從未有過嘅失落感，隨住呢一種感覺支配之下，Brendon嗰晚講過嘅嘢竟然響我腦海中再次閃過。「你冇感受吖嘛，我教你！」我完全解釋唔到點解我會响呢個時候諗起佢講過嘅嘢，可以確定嘅係呢一句說話的而且確令我更加難受。我突然開口講「我⋯唔係冇感受，而係我從來都冇同任何人講我嘅感覺！」Thomas轉身驚訝咁望住我，呆咗兩秒，之後佢坐起身，溫柔咁再同我講多次「如果係我可唔可以？」

呢一刻我知道我唔可以再逃避，我轉身撲向佢嘅胸膛，屈膝騎係Thomas嘅大脾上面，呢一次應該係我呢世仔最主動嘅一次。我唔知講乜好，Thomas好溫柔咁係我耳邊講「平時喺公司你做主動，放咗工之後等我做主動，好唔好？」「我⋯」我未講完佢就錫咗我一啖，佢嘅嘴唇好柔軟，好溫暖，今次係我人生中第二次同人咀咀，同Brendon粗礦嘅kiss好唔同，Thomas嘅咀令我好舒服，我可以感覺到佢嘅體溫，佢嘅溫柔令我完全放鬆。我下面硬晒，同時亦感覺到佢下面亦有反應，硬硬咁頂住我後面。Kiss咗一陣之後Thomas哄塊面埋嚟，好溫柔咁同我講「你知道之後我想做乜嘢？」我點頭示意。佢溫柔咁幫我除咗Tee shirt同運動褲，我硬晒嘅屌就咁展現响佢面前。佢望住我雙眼，一隻手包住有啲濕嘅硬屌，開始慢慢咁套弄，兩隻手指反起我好緊嘅包皮。「唉！」「整痛你呀？」佢緊張咁問。「我⋯冇嘢，好舒服。」我露出脹紅濕潤嘅龜頭，Thomas彎底身一口將我成支五寸嘅屌含晒入口裏面，佢用條脷不停咁吮我個龜頭，同時又係度啜，發出唧唧嘅聲音。佢條脷响我個龜頭不停打圈，伴隨住每一下轉動，一陣陣騷麻嘅感覺直接支配我成個人，佢不停吸啜令我龜頭更濕，我小腹好熱，開始抽搐，佢不停嘅吸吮令我好快就想射。我夾硬忍住同佢講「唉！你再含我要射㗎喇！」Thomas側一側頭望我，笑一笑之後冇理我之餘仲要加快吸啜，「呀！」我响完全失控嘅情況下響佢口裏面射咗六七發，射咗好多，有啲精液響佢口角流咗出嚟。我射完之後佢依然用佢條脷响我個龜頭不停打圈，攪到我全身都好痕「放過我啦，我頂唔順喇！」佢吮乾淨我條嘢之後呑晒我啲精，終於肯開口放返我支比佢吸乾咗嘅短屌出嚟。我終於明白Brendon講過嘅服侍係咩一回事同比人服侍嘅感動同快感。Thomas起身笑一笑，我望住佢嘅眼神，我知道被其待嘅感覺。

我決心好好咁服侍返佢。

磨牙

唔駛答可以 都可以運動嘅

磨牙磨牙磨牙

如果主角係靚仔就好啦

如果我係靚仔就好啦

重甜唔該

唔好比佢停

棄故?

己棄 [sosad

樓主唔好棄呀

樓主唔好棄故

唔好棄故呀

故呢？

唔好棄故啊
好頂癮

樓主呢

樓主

你去左邊

我對樓主好失望

扯左幾個禮拜旗啦樓主 有未呀

樓主呢？

樓主岀post 未

冇棄故，只係有啲感冒加上工作超忙，嚟唔切寫新一章。真係對唔住要你哋等...

會盡力寫，唔好嬲啦。

加油加油

真係扯咗幾個禮拜？

返咗嚟喇

唔好失望住，盡快出比你

响度

連登仔痴線嘅 好難講係咪～～～

預大概會有update???

有人睇到我...嘅文，然後扯咗，其實好開心。

盡力，比啲時間我丫。呢個weekend？

加油，盡力而為

努力呀樓主 保重身體

加油啊

❤️❤️❤️好想約中環西裝男🤭🤭

好

屌你爛尾

成日見到你既

邊個故先

異能又有 奇俠又有 好似睇咩估都見到你咁

呢排冇睇異能類嘅野喎
不過奇俠係有

繽紛故又有

有冇咩故推薦？

Week已end 樓主故呢？

3.6

第一次有被期待嘅感覺，第一次主動咁講出自己嘅感受，第一次同自己喜歡嘅人做...愛做嘅事；可能一晚之間發生咗太多我人生中嘅第一次，一切都好唔現實。我從Thomas眼神中感受到期待，我決定好好咁服侍佢。我主動一邊輕吻佢，一邊慢慢咁除佢條boxer，就係咁佢條嘢慢慢咁呈現喺我面前。我見到佢下面之後呆咗一呆，一條7寸長嘅硬屌，仲長過brendon，除咗睇巨根GV有見過之外，第一次見實物⋯Thomas有少少唔好意思咁問「你唔習慣？」我望住佢「唔係，只係有啲驚訝，冇見過⋯咁長。」佢下底割咗包皮，白白滑滑好長好直，對於我嚟講簡直係藝術品。佢笑一笑之後，慢慢咁將我個頭移到佢下身。

雖然我冇乜實戰經驗，但係週不時會睇下GV，响佢帶引之下我今次嘗試下應用。我底頭用條脷吮佢個龜頭，佢全身震一震然後深呼吸咗一下，我望一望佢之後佢用對手輕輕扶住我個頭。之後我用條脷不停咁係佢個龜頭打圈，除住我不停咁吮，佢呼吸開始急速，之後我一口含落去佢支嘢度，「唉！」佢細細聲叫咗出嚟，呢一刻我好開心，因為我知道佢好享受。之後我開始一下一下咁吸吮佢支嘢，佢嘅呼吸都跟住我嘅一上一落加快。就算我點啜，都唔可以含晒佢成支，我感覺到佢下底比之前更漲更硬，既然含唔晒成條，我就沿住佢支嘢一路瀨落去，直到佢袋㡳。我條脷一路滑落去，見到佢嘅腹肌一路抽緊，直到我瀨到佢袋袋，佢吖一聲叫出嚟，佢支嘢亦同時彈咗一下，我就知道呢個係佢最敏感嘅地方。我不停咁用條脷响袋底上下咁掃，佢開始不停咁呻吟，同時龜頭開始流出一絲淫水。Thomas嘅呼吸開始急速，終於都開口「好痕，唔好。」我停口之後笑一笑，對於佢滿意我嘅服務我有啲沾沾自喜。我隨即托高佢對白滑長腳加快舌頭嘅速度，而且越舐越低，直至舐到佢後眼。「唉！嗰度唔得⋯⋯呀！」佢半呻吟咁叫咗出嚟。我扮聽唔到咁用條脷舐佢後眼，佢不停咁叫，之後我有節奏咁用條脷一下一下咁捅佢後眼，佢雙腳拑緊我膊頭，就係咁，一個六尺高嘅形男呢一刻比我征服咗。

雖然我冇乜性經驗，但呢一刻我要多謝GV片商coat家嘅Sho，佢陪伴我度過無數孤獨晚上之餘教識我呢啲技巧。Thomas後眼經我一輪強攻之後開始放鬆咗，我有啲得意忙形咁想用手指插入佢後面，佢意識到之後即刻轉身將我壓響佢身下，佢嘅硬屌打我小腹上面。溫柔咁同我講「咪話咗今晚我做主動囉，唔駛咁心急，之後一定會比你，今晚你讓我先，好唔好？」

故已po

求指教，乜嘢係繽紛故？

咪屌住，都話尾末爛咯

有個叫薯仔嘅巴打寫鳩故幾好睇啱我口味佢唔認啲係鳩故 佢澄清 佢寫嘅故係繽紛故

做乜先

仲有冇

有update 好感動

好正

GV片商coat家嘅Sho
即刻有畫面

係喎，佢係真·男神

3.6 後

「平時喺公司你做主動，放咗工之後等我做主動，好唔好？」
Thomas同我開始做...愛做嘅事之前我哋約定過，經過半場翻雲覆雨之後佢再溫柔咁同我講「咪話咗今晚我做主動囉，唔駛咁心急，之後一定會比你，今晚你讓我先，好唔好？」我點點頭遵守我哋响牀上嘅約定，佢原本已經比我攪到性欲高漲，個條長屌已經濕晒，見到壓响佢身下嘅我肯乖乖就範，佢情緒更加高漲，硬屌一下一下咁跳動，拍打我嘅小腹。我比佢騎住之後下面再一次硬咗，直捅著佢後眼。我哋再一次轉位，佢平訓之後示意叫我騎响佢上面，我停咗兩秒諗一諗點樣服侍佢，佢細細聲咁同我講「放心，一定唔會整痛你，我想要你。」講完之後佢响櫃筒度攞咗支KY出嚟，我幫佢搽均咗支屌之後半蹲準備騎上去。佢先用手指慢慢咁响我後面打圈，溫柔咁一下一下捅入去我後眼，「喔！」我叫咗出嚟。佢即刻停咗手，緊張咁問有冇整痛我。「冇，好舒服。」我回答之後佢笑一笑，再用纖細嘅手指響我後面一下一下插入。我前面好硬，隨住佢手指嘅動作加快，我龜頭不停咁流水。佢另一隻手包住濕晒嘅硬屌，開始慢慢咁套弄，越玩越濕，我唸唔通呢種就係傳說中嘅⋯⋯潮吹。

响佢帶引之下，我慢慢咁進入狀態，後眼亦開始放鬆。佢托起我成個人，然後示意我自已慢慢咁坐上佢支硬屌度，我跟住佢指示，一手扶住佢支嘢，自己慢慢咁坐落去。我盡量放鬆，一寸一寸咁用後面將佢條長屌呑沒，直到完成坐係佢小腹上面，呢一刻我們真係結合咗。「喔！你後面好緊，唔好郁住！」我見到佢皺一皺眉頭，好似响度忍住。我笑一笑之後即刻前後搖動身體，隨住一下一下咁郁，佢底沈地一下一下咁呻吟，我見到咁就收緊後面，越郁越快，正當我享受緊佢嘅呻吟嘅時候，佢突然頂起條腰，緊貼我屁股，全支嘢插晒入嚟！「唉！」我即刻全身軟晒，停咗冇郁。佢嘴角上揚「你咁郁我好易射，等我主動。」佢二話不説就坐咗起身，同時間將我平訓響床上，將我對腳托响佢膊頭，主動咁上下抽插我。由於體位加上佢條嘢好長，佢每一下都插得好深，頭幾下已經頂到我G點，插咗幾下已經插到我流咗啲精出嚟！Thomas嘅床上功夫真係一流，攪到我好舒服，不停咁叫，佢見到我個龜頭不停咁流精，佢好開心咁再插快啲。我叫唔好，你好勁，我唔順喇！喔⋯佢好似聽唔到咁加快啪啪啪！我前面好似失控咁流白汁，我即刻將對腳鉗住佢條腰，等佢唔可以郁得咁快，然後佢竟然抱起我嚟插！我收緊後眼，再不停咁咀佢，再舐佢耳背，佢响我收縮後面之後插咗幾下就響我耳邊講「你⋯好緊，我要射喇，我⋯」佢未講完就射咗響我入面。之後一直插住咁放翻我落牀，壓响我身上同我講「如果可以嘅話真係唔想攞返出嚟⋯⋯」我哋攬住咗好耐，不停咁咀⋯

一齊冲冼乾淨之後，我哋再返上牀準備訓，臨訓之前佢同我講「以後冇人可以再蝦你，我會一直响你身邊。」我問「㸃解係我？」Thomas即刻回答「因為你好脆弱，需要人保護，一直以嚟都喺度呈強，何況⋯你嘅高度身型好小見，好似未發育咁，我可以一手抱起你。」我「⋯」

呢一晚訓得好好，果然有佢响身邊我好安心。

仲有

我可以一手抱起你

好直接咁話自己腦細矮

thomas188cm高而kenneth只係得169cm，物理上佢可以話主角矮

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

好中意個故事，真人經歷？

多謝你鍾意呢個故

有真實成分，至於幾多真幾多係創作就自己判斷啦

我想問下個故事有幾大？
同埋有幾多%愛情野？？

咩為之有幾大？

thomas同主角啱啱先開始，之後thomas個ex會攪攪震，令無自信嘅kenneth懷疑thomas同自己嘅關係。仲有Brendon响公司發現咗主角同咗thomas一齊，攪到七國咁亂。

我諗應該係想問有幾多篇

唔夠甜呀

內射埋都叫唔夠甜

如果要寫仲可以寫三十章，不過出文速度唔係好快，希望你會鍾意呢個故

可能要4p

我又想識西裝仔仔
有無tg

好想睇番佢拍片
細細個j佢j到大

幾驚你真係棄故

冇棄，但係真係出文出得慢，對唔住呀

加油
大概幾耐有 weekend??

可唔可以再多d甜？

好甜

好想睇落去 加速加甜

要叫個孫燒比我睇

咁都叫微甜

LMLM

係喎，越寫越甜㖭。

比啲時間

好正呀

快快快快快快快快快快快

點解呢句嘢咁熟口面

anyway,,, 文啊

想知係邊個forum

天佑巴打

樓主身體安好？

文呢？

4.1

呢一晚訓得好好，第一次有人訓响自己身邊嘅感覺好奇妙，好溫暖，好安心，好想以後都可以留住呢一種感覺。Thomas個身好香，係一種好難形容嘅味道，好似海邊吹起微風嘅感受，佢身上帶住好青爽嘅男人氣息。比佢攬住一齊訓好有安全感，「以後冇人可以再蝦你，我會一直响你身邊。」佢呢一句説話一路響我夢中迴響，令到我覺得所有嘢都好唔真實。直至早上我擘大眼見到Thomas响身邊，我先知道一此係真嘅。

我訓醒嘅時候見到佢坐咗響牀，佢意識到我醒咗就耷低頭錫咗我額頭一啖，笑一笑同我講早晨。我仲係有啲怕醜，即刻將個頭縮返入張被度。突然諗起今日係要返工嘅⋯⋯我彈咗起身，問Thomas宜家幾點，佢好老定咁答我8:00。我就即刻問「你做乜唔叫我起身呀？我哋遲到喇。」佢慢慢咁同我講「我check咗你今朝無appointment，10點鐘返到去都ok，我手車4個字可以返到公司，你梳洗完我哋慢慢食埋早餐都可以。」「其實我今朝⋯」我未講完佢就𡃶咗我一淡，然後輕輕同我講「relax，仲未返到公司，你比我話事，好嗎？」

我眼定定咁望住佢筆直嘅眼眉同淡啡色瞳孔，我又一次覺得所有事都發生得太快，好唔真實。「你又發呆，快啲去梳洗，之後我哋去食早餐。」Thomas手指掂一掂我鼻梁嘅傷口。
「我⋯無食早餐嘅習慣。」我無乜語氣咁回應。
「所以你咪咁瘦囉！今日開始我要你食多啲嘢，你已後要肥肥白白，响我身邊冇人可以再蝦你。」

我笑一笑之後就去梳洗，換返套西裝之後就同Thomas一齊去食早餐，出門口之前佢打咗條銀灰色嘅人字紋呔叫我帶，我就換咗自己條藍色斜紋呔，帶咗佢條呔返工，上車之後佢同我講「知唔知點解要我打佢條呔。」我諗一諗「你唔想，我哋同事見到我冇換衫？唔使擔心，我一陣返房換第二套西裝。」佢笑一笑「我要你知道你係我嘅，你見到所有小動物出街都有頸圈，用嚟識認主人，你宜家都有。」我「⋯⋯咁我唔打呔喇。」佢微笑「講吓笑咋，我淨係覺得你唔好成日打埋啲咁沈色嘅呔。」我望住佢，笑一笑。今日天氣好好，唔使20分鐘就返到公司樓下停車場。落車前佢𡃶咗我一啖，同我講「希望之後你可以好似噚晚咁主動。」

「我⋯我需要你，需要你响我身邊。」我回答。佢笑一笑，我哋一齊行入辦公室地下大堂。

仲okay，有心

有喇

Anyway,出咗

加速加速

hehe lm

星期六了
有得出未

樓主係咪掛住同西裝仔仔做愛 .....

Where is 西裝男

樓主 好掛住你呀

樓主 做完之後記得上水

啲KY同精可能要洗好耐

有名未啊

洗唔要我去果欄搵定一打西瓜你先肯上水呀 文呢！

新讀者留名

樓主，你還在這世上嗎？

樓主呢？文呢？

樓主RIP

你個名

我個名做咩？

都係算數啦

樓主BB
你幾時先岀文啊
我等你等到好辛苦啊

...

樓主……

❄️

尾

已爛

⚰️

文文文文文文文文文文文文

文呀樓主

樓主，我就嚟買西瓜搵你…

☃️

睇黎冇啦

Merry Christmas

好正 係邊一套

返嚟喇

返咗嚟x2

冇得做

Here

真嘅？

健在

4.2

今日係我哋開始嘅第一日，一切嘅感覺都好奇妙，第一次起身有人坐响隔離，第一次一齊食早餐，第一次一齊返工⋯呢一個公司大堂我同Thomas一齊出入N咁多次，唯獨是今次我覺得一切都好唔同。我哋一齊等lift嘅時候我望住佢，覺得自己腦裏面一片空白，我諗呢一種奇怪嘅感覺係叫做戀愛。望住Thomas嘅感覺好熟悉亦都好陌生，一齊工作6年嘅同事一晩之間變咗我嘅情人，我都唔知應該點position我哋嘅關係。腦裏面突然浮起噚晚佢講過「平時喺公司你做主動，放咗工之後等我做主動，好唔好？」佢望一望過嚟笑一笑，我即刻面都紅晒，9秒9耷底頭扮望電話。

9:45am嘅大堂仍然好多人返工，雖然有6部lift但係都要等吓，入咗lift之後仲要迫一陣先返到38樓office。㗎lift好迫好多人，Thomas企响我前面擋住啲人，如果唔係佢擋一擋，我就又一次比人海淹沒咗。我哋出lift之後我好快咁衝入房換衫，畢竟我唔係好想其他人知道我噚晚冇返屋企。我換咗件白色恤衫，打住Thomas條銀灰色嘅人字紋呔加套灰色暗格西裝，開始今日嘅工作。我行出房門口叫秘書call team A 同team C 所有senior 已上嘅同事15分鐘之後響meeting room開會，佢笑一笑之後同我講「你今日好似有啲唔同咗喎，係咪有乜嘢好事發生咗？」我即刻啟動官腔模式回應「只係休息夠啫，對於主觀而冇跟據嘅論述我係唔會回應嘅。唔該幫我準備開會嘅document，關於年結同噚日Brennet con. call講過撥plan嘅update。」笑一笑點頭示意OK，再補充一句「你噚日out going之前Brendon放咗3個report响度，都係同年結有關，你睇吓如果冇問題就簽approval啦。」「Okay，開會之前我會睇完，比埋comment佢哋修正，之後麻煩你幫我比返佢哋。」

返入房之後，開始睇佢哋寫咗啲乜垃圾交比我。已我認識，Brendon做出嚟嘅report九成九係錯漏百出，10分鐘睇完之後彈佢鐘，等佢哋做返三日三夜先再改direction，實行OT O爆佢⋯睇睇吓所有佢哋提出嘅報告同建議都可行，背景資料齊全，數據同金額亦都响控制範圍以內，照佢哋建議咁去做應該可以响9個月之內做到收支平衡嘅目標。以我嘅經驗同客觀嘅判斷，報告裏面嘅建議加上噚晚同Thomas制定嘅方案應該可以過到board。5分鐘之內我即刻簽approval，叫埋秘書掟翻出去比佢哋。正當我諗緊呢幾日發生咩事，點解一條淨係識得玩嘅team嘅工作能力突然幾級提升嘅時候Brendon入咗嚟房搵我。

「你知唔知咩係禮貌，你係咪應該先搵秘書問吓我係咪得閒見你。」我口趷趷咁凶佢。
「我哋係一team人嚟㗎嘛，冇乜所謂啦。」佢嘻皮笑臉咁講。
「⋯⋯」
「關於嗰三個report我已經sign off咗，如果有咩嘢可以5分鐘後開會提出。」我一貫官腔回應。
佢行埋嚟我抬邊，烏底身雙手撐住响枱，我即刻向後挨响椅背，保持安全距離。
「太好喇！你睇吓，要認真嘅話我條team都可以做得好好。」佢得戚咁講。
「冇咩事請你返出去，我唔想展開冇養份嘅討論。」我講。
佢哄個頭埋嚟然後好認真咁講「你今日有⋯啲唔同咗，你⋯學人拍拖？」
我真係著咗「其實我嘅私生活係完全唔關你事嘅！」

講到呢度Thomas開門入咗嚟，「Kenneth差唔多開會，我想update你⋯Brendon，點解你會喺度？」佢即刻皺一皺眉然後講「上次講咗如果有嘢你可以直接搵我，我會轉達。」Brendon回應「我諗冇咁嘅必要，況且我嘅內務運作唔需要另一個session head插手。」

「去開會啦，夠鐘。」我起身行出房門口，臨出門口前Brendon面黑黑响我耳邊細細聲講：「完來係佢牙⋯」我扮乜都聽唔到，同Thomas一齊行去會議室。

樓主我愛你呀
發現成篇文最好睇唔係甜，係錯字

原來樓主未死

屌 諗住你真係棄post

對唔住

仲健在

Brendon真係唔修理唔得，阻住曬

樓主終於番黎啦

以為要等到個孫燒畀我睇

樓主可唔可以再寫 Brendon 點樣凌辱 Kenneth?

樓主 終於等到你喇

翻嚟啦

終於更口廿

加油樓主～

想睇brendon同Thomas 爭主角

4.3

我同一齊Thomas行入38樓會議室，除咗Brendon，team A 同 team C 嘅同事全部已經响齊度。一如以往，Thomas坐響我左手邊，從容咁開始主持會議。當佢開始叫其他同事report工作進度嘅時候，Brendon先衝入嚟，嘻皮笑臉咁搵位坐底。我打斷會議，直接咁講「我希望大家尊重我哋嘅工作時間，我唔會再重新之前講過嘅嘢。Brendon，你係一個session head，請你尊重你自己同其他同事。」Brendon即刻大笑「嘩！你咁講野，我响你後面行，遲你兩分鐘入嚟，你唔係開我吖？」
「你⋯」我即刻著咗！
Thomas皺一皺眉頭，平心靜氣咁講「冇養分嘅說話我勸你應該講小啲。」
Brendon9秒9笑笑口咁回應「嘩！呢句係Kenneth口頭譂，你兩個⋯」
「你玩夠未？可以開始未？」我有啲尷尬又要扮冇嘢咁講。
Brennet開始講「照你哋意思，將呢個月期下男裝各牌子嘅sales plan budget調高，加上唔做減價，調高GP percentage，應該呢兩個星期可以做到升30隻。」
我remind Brennet「小心睇住stock turnover rate同week cover，我唔要年尾坐貨。」
佢露出陽光笑容㸃點頭「OK。」
我托一托眼鏡，望住Brendon同Calvin講「睇完你哋team嘅proposal，現階段我見唔到有更好嘅建議，就跟你哋嘅方向將手頭上嘅basic stock撥去做long run，要小心inventory impact。如果冇乜問題就做個board meeting projection嚟睇睇。」
Brendon笑住咁講「做得好咪讚吓我哋囉，一take過攪掂。」
我又一次黑面「我從新一次，你哋已經蝕咗兩年內可以蝕嘅錢，如果你哋做好啲大家都唔使咁辛苦！如果冇其他嘢嘅話，我哋講到呢度。」
就响我準備起身走嘅時候，Thomas條team嘅senior product planner Kris開聲「我有問題！」
我坐返底望向佢「講。」
佢即刻好大聲咁當住所有人面前質問「你噚晚con. call meeting好夜喎，之後响Thomas度過？」全場即刻靜晒，Thomas即刻皺眉頭講「呢度係公司嚟㗎！」坦白講，我第一次見到佢有情緖起伏，我唸大家同我一樣都估到佢哋曾經發生過咩事同之後將會發生嘅事。為咗控制當場局面同平息尷尬氣氛，我起身準備行出去「希望你哋唔好將私人嘢帶返公司。」
點知呀Kris仲要繼續，好大聲咁同Thomas講「真係咁！點解要係佢？你要玩都搵啲後生大隻㗎啦，佢？冇身型冇樣貌，你話佢有咩好。」
當下我真係呆咗唔知點算，我一片空白，完全function唔到，更何況佢句句都係事實，論年紀，身型，顏值⋯我完全輸晒，比佢咁數，我真係想喊出嚟。
原來我做咗第三者！我黑面，冇出聲亦冇聲出⋯
Thomas即刻講「你講夠未呀！冇事嘅所有人返出去做嘢先。」
其他人見勢色唔對都即刻起身出去，偏偏響咁混亂嘅時候Brendon仲要出嚟攪事，冇厘正經咁對住呀Kris講「喂！呢場戲好睇喎，其實你講嘅嘢都啱嘅，Kenneth又真係老咗啲，矮咗啲，瘦咗啲同惡咗啲，冇表情又冇感情⋯不過如果你講嘅嘢係真嘅話，我又明點解Thomas揀佢喎，起碼佢冇你咁港女，今日你仲坐響度做senior都係因為佢，更何況你都會有老嘅一日，講嘢唔好去得咁盡！」 呀Kris聽到佢咁講靜咗靜，Thomas即刻拖咗佢去pantry。
我回神嘅時候發現房剩返我同Brendon，我居然响佢面前流咗眼淚，佢即刻緊張起嚟「嗱，唔好呀，我唔識安慰人㗎！」
我工作咁耐，第一次當眾出醜，第一次拍拖就响唔知情嘅情況之下做咗第三者⋯我同Brendon講咗一句「宜家你開心啦，好好玩啦⋯」之後就行咗返自己房。

Brendon已經精神凌虐緊Kenneth

麻煩幫我安排Brendon 可以從38樓跳落嚟
Btw樓主太耐無更新，已經唔記得啲人物設定

現時為止出場角色起底

Team C

Assistant business development manager

Brendon - 31歳，5呎10寸高，攣髮，雙眼皮笑起上嚟有酒凹帶粗框眼鏡。因為鍾意水上運動，所以曬到一身小麥膚色。150lbs，身形健碩，一日到黑嘻皮笑臉冇時正經。淨係識得玩同笑，未轉team head之前日日5:30收工。比主角視為廢柴一條，不過佢對下屬好好，但好大脾氣，公司無乜人敢得罪佢，因為傳聞中佢有打開boxing，好似參加過錦標賽，總之就好好打。
西裝外套size 40/50R 西褲33x42

Team A

Regional business development manager

Thomas - 32歲，6呎2寸高，㧧all back，單眼皮有小小鳯眼，帶冇框眼鏡，尖面薄薄咀脣。比較沈實，身形高挑但有小肌肉，脂肪含量極低，屬白淨書生形，有44吋長腿，145lbs，成日擺出一副世事都比佢看透嘅態度，係主角響公司最信任嘅人，善長分析，外表冷酷但善解人意。好似有女朋友但冇人見過，從來只會微笑，同主角共事6年，最鍾意聽音樂，可以用6位數字嘅價錢買音響設備。
西裝外套size 38/48S加長䄂 西褲32x43

主角

Head of business development

Kenneth - 33歲，未發育嘅身體配黑框眼鏡，5呎6吋高，110磅⋯⋯嗜好係⋯返工，響公司工作12年，由intern做起到宜家head18人嘅section head。A0，雖然係基，但無拍過拖亦冇性經驗，即係老處。唔係好識同人相處，所以只係會同Thomas同埋Brennet溝通。人生目標係⋯未有，今年嘅target喺要兩條team都賺錢。
西裝外套size 32/42S 西褲27x38

要肉體凌虐 點解Brendon 忽然又對樓主咁好？

Brennet 係咪重要角色？同埋樓主有無Thomas 同Brendon 介紹？

推啊 推文之餘可唔可以推埋Brendon落樓

Thomas 係咪當Kris 係sp 咋
樓主唔好虐我啦

人物會唔會有圖？大概似邊個？

樓主係咪Kenneth......
見到TT個幾句reply

推一推

好睇lm。利申直巴

現實中我的確曾經同過Thomas拍過拖，之後發生咗好多事，最後我哋都係分開咗。

佢調職去其他Region係真事，因為調遷有得升職，

宜家佢有好好嘅男朋友，

我哋雖然一年見得幾次，但係關係仲係好好，係知己。

申利：我仲係單身矮瘦眼鏡西裝大叔

Kris真係Thomas個ex嚟㗎，嗰刻我真係覺得自己比Thomas出賣咗。

之後Brendon仲要體能虐待Kenneth

係真人真事？

咁Brendon 件事係咪真？

Lol 真人真事
咁巴打係咪真係覺得自己對人又惡又無表情又無感情？
利申： 第一次睇hehe故期待劇情發展

明明brendon就係愛kenneth

4.4

我返咗入自己房之後坐咗響張櫈度，對住枱面啲文件呆咗⋯腦裏面一片空白。我唔明白自己點解要面對呢啲咁嘅鬧劇，更加不恥自己居然響Brendon面前流咗幾滴眼淚。我唔知可以點樣面對所有同事，畢竟我都唔希望其他人知我係member，宜家仲要響office攪啲咁嘅嘢⋯響我怨緊自已做乜發春夢，真心膠加點解犯啲咁嘅錯嘅時候，我收到Thomas嘅whatsapp⋯
「Ken，我哋有啲誤會，需要傾下。放工後飲杯嘢？」
我即刻回覆「呢種誤會唔會再有第二次⋯」
我同自己講，既然係成年人，大家one night stand都冇乜大不了，你情我願，何況又冇乜機會同人攪，宜家同個高大靚仔攪完，賺咗啦。我即刻除咗佢今朝打嗰條呔，換返條黑色格仔呔準備開第二個會，我提自己必須要整理好思緒，只有工作係唔會出賣自己嘅。
望一望塊鏡，確保睇唔出曾經流過眼涙之後我行出房門口，準備去開其他部門會議，秘書見我行出嚟，就一如已往咁交待會議內容，佢好快咁brief我一陣個會係關於下年marketing buget plan 同各牌子嘅marketing calendar⋯ 其實響呢一刻無論佢講啲乜我都聽唔到，只係作狀點下頭，等其他人唔會意識到我完全不在狀態。冇所謂啦，反正一陣個會都只係聽marketing team present，冇野需要準備，亦唔使帶腦出席。正當我迷迷糊糊咁等𨋢上39樓開會嘅時候，Brendon突然响我身後出現⋯「yo！你點呀？」我比佢嚇一嚇，手上嘅公司laptop跌咗當地⋯
「啪」laptop應聲倒地！部機散開咗，即係mon還mon，keyboard還keypoard。我望住跌咗落地嘅laptop呆咗兩秒，再回頭望一望Brendon，可能仍然處於發呆狀態，我冇反應，冇驚亦都冇嬲⋯「嗱，唔關我事呀，反正公司機，搵IT換部新嘅囉！」Brendon即刻回應。我冇出聲亦冇鬧佢，只係彎低身汁返部機，之後背對住佢繼續等𨋢。佢見到咁嘅情況，依然嘻皮笑臉咁講「喂，你平時冇做運動㗎？我諗你係時候要操一下。」我依然冇回應。佢即刻講「公司join咗慈善跑樓梯比賽，鬥快跑ifc，我報咗名。」我覺得佢好煩，唔奈煩咁應佢「咁關我咩事呀，come on，冇養⋯」「冇養份嘅説話可以唔駛講吖嘛。」佢搶答。佢繼續講落去「要4個人一team參加，我條team得3個人，所以我填埋你個名落去。」「你⋯」我都未講完佢就繼續「我已經交咗名比admin，順便講埋比你聽，top management都會組隊參加，我同埋CEO office講咗我哋reginal BD team會參加，由你帶頭，我諗你冇得縮，101層分4棒接力鬥快，你要跑25層。」
我呆咗，好細聲咁同佢講「先生，究竟我咩得罪你呀？你可唔可以放過我呀！」
佢好輕挑咁回應「仲等𨋢，行樓梯啦，哈哈。」

榮幸，多謝你鐘意呢個故事

有真實成分，亦有創作橋段，至於有幾多，自己判斷啦。

BTW，所有人名都唔係真名。

推咗佢落樓之後唔駛再寫

你終於返嚟嗱

Brendon係咪真係整傷過樓主

直巴留名

btw 我而家先知member 係咁既意思 之前著背心係街有個男人截停我問我係咪member 我仲唔明佢問乜

正當你仲諗緊係咪問你係咪萬寧member既事候......
呢家有無晃然大誤既感覺

個故好正呀
希望巴打繼續更落去，加油

咩係女我

女女女你

關於呢個故事，有真實情節亦都有創作成分，

Brendon同我嘅事，係真實定創作，你哋自己判斷啦。

P.S.

BTW，呢排公司內部做緊 headcount restructure，同緊一班60-70後廢老director打緊仗⋯

䣓離team嗰自以為是嘅八婆自己生意做唔好就過嚟搶⋯

十幾人（8-90後）同我一齊搵緊食，我一定要撐住⋯

求習氣鼓勵

伸利：西裝瘦矮大叔都係80後⋯

正太大叔加油
練贏條八婆同班老seafood
btw巴打好多錯別字，有時睇故會睇唔明

大叔加油，好鍾意你個故

你有西裝型男樂園幫手 加油

樓主加油 雖然我每日都嚟睇下都係冇update有啲sad

加油啊樓主

加油樓主！你一定打得贏嫁

圈內好小有咁純既愛情

加油 你請得嘅都係有樣又有實力嘅西裝型男 實贏到班搞風搞雨嘅八婆

為西裝正太集氣

心痛中

支持樓主 加油

為樓主集氣

樓豬加油

又要進入另一個等待周期

同西裝仔仔日啪夜啪 忘記咗我地呢班毒者

西裝正太大叔俾人屌到忙記左自己係連登安撫腐女既義務喇

HEHE LM

等你

懷念樓主

樓主 等著你回來

樓主會唔會繼續寫埋落去呀？

甜度正好

日日黎睇有冇文

見係鬼畜眼鏡前來留名

支持

暖男thomas派

「我話 等我教你呀 」
支持brendon獸性大發修成正果

omg
嗰top叫咩名

j到樓主有文出

然後就沒有然後了

等著你回來~~等著你回來~~

好凍，有文未？

樓主大人新年快樂
幾時再岀文啊

樓主BB新年快樂

樓主新年快樂

5.1

開完兩個鐘頭無氧分又無結論嘅marketing會，我𢲡住部散咗嘅電腦行返入房。其實嗰個咁無建設性嘅會正好比我抖一抖氣，一路望住無重點嘅powerpoint，一路聽住無新意嘅presentation，我淨係望住自己部電話既whatsapp⋯

「Ken，我哋有啲誤會，需要傾下。放工後飲杯嘢？」
「呢種誤會唔會再有第二次⋯」
我响度諗，我會唔會真係誤會咗Thomas呢？點解我覆得咁快⋯如果同佢傾下又會點呢？我冇答案，唯一我知道嘅係，我一次過冇咗我嘅情人，朋友，工作伙伴⋯我打電話叫IT回收部散咗嘅laptop，之後我就挨咗喺椅背度合埋雙眼。

大概半個鐘之後，收到admin dept. 嘅message問我制服係著乜嘢size，我好驚訝咁打電話問「咩制服？咩size呀？」Admin個dept. Head好慢回答「你哋BD team參加咗SKY RUN嘛，下個月跑IFC，公司預備跑步衫褲比你哋，仲要印名呀！希望你哋跑快啲，有好嘅成績啦。CEO office都好重視今次比賽，話係一項好好嘅team building活動。」

空白咗幾秒之後先回想返頭先Brendon同我講嘅嘢，佢真係交咗名比admin參加比賽。我十萬個唔願意咁call咗佢入嚟我房，劈頭一句就講「你攪乜嘢，玩完未呀？做乜事樣樣嘢找我麻煩！」佢行埋嚟我抬邊，烏底身雙手撐住响枱，笑笑口咁同我講「冇養分嘅説話唔多講，我同埋CEO office講咗我哋reginal BD team會參加，呢次你想縮都冇得縮。」我火都嚟埋咁同佢講「你憑乜嘢認為我會參加呢啲咁無聊嘅活動呀，我⋯」「憑你好勝囉，有我響度我哋一定贏。」我都未講完佢就搶答。唔好諗咁多喇，聽日開始我哋特訓跑樓梯，有我操你，呀唔係，係有我幫你操，5分鐘內一定可以跑完廿五層樓。」

「如果輸咗咁點？」我問。
「如果輸咗我即刻伸請內部調職去上海office，以後都唔會煩住你。」佢好有信心咁講。「如果贏咗頭三位你要連續兩個禮拜請我食晚飯。」條件係每朝早同放工後都要同我操⋯練。我心諗儍仔，對腳生係我度，呢次你pack定嘢上上海啦！

Thomas條線好睇啲

我有生之年竟然有文睇 好感動

Brendon 加甜呀

想睇Brendon 俾Thomas調教強姦，等佢咁臭串啦

樓主係咪棄左故

佢忙喳

樓主做到咁高層肯定忙到癡線

樓主應該係中高層啦
top management班仆街就成日唔返工 返黎就簽個名

係文呀

見到Hehe
留左正評先

唉 我都想有拖拍

brendon同樓主條線好正
希望樓主快啲收拾公司啲麻煩友出多啲更新

我要文呀

正啊樓主 加油加油

新觀眾留名

文啊

樓主我支持你架！！！！

有文

樓主呢？？？

可能出年清明就有文睇了

每日入黎一次

每論佛誕定耶誕、我都會keep住push F5

非gay留名
點解我會覺得好好睇

為咗樓主篇文 我先有動力入連登

每日就係睇下呢個留左名既post有冇轉紅點

以為有文添

係咪啲咩野三四月peak season，樓主同佢班西裝仔仔忙到傻左？

重等緊樓主你篇文

樓主去左邊

Live左

點解樓主唔繼續

樓主翻嚟未

上個financial year完左 free到時間出文未？

又俾拋西瓜既民眾呃左上黎

爛尾了

諗住儲4個月應該會順啲
點知...
btw 樓主加油

重等緊樓主啊

5.2

經過漫長，冇養份，超多事又冇生產力嘅一日，我終於響9:30離開office。今日感覺一啲都唔真實，一日間經歷來回天堂同地獄，我不停響度問究竟自已做錯咗啲乜。其實已經極度唔開心，但係又要扮晒冇嘢咁同同事講「唔好咁夜喇，今日辛苦晒⋯」先可以收工。去到大堂等𨋢嘅時候先可以放鬆一下，睇一睇部電話。一路望住「呢種誤會唔會再有第二次⋯」個message，心裏面好希望會收到Thomas嘅回覆，至少有一個好嘅解釋，之後見面都唔會面阻阻。怪只怪自己覆得太絕，我響度諗會唔會因為一啲誤會斷送咗我哋嘅感情，係咪應該比一個機會佢解釋下？我冇答案，淨係見到message旁邊只係顯示兩個剔號。
有時已讀不回都係一個好嘅回覆，總比回覆一句sorry好。呢一刻我好矛盾，一方面我好想見到佢，一方面我唔識點面對我哋之間嘅關係。懵下懵下咁落到大堂先記得我冇叫Uber，死死地氣行出去睇下有冇的士。一出到去就見到Brendon企咗嚮大門口，我即刻轉身走扮睇佢唔到，但係佢即刻狗衝過嚟，講「喂，你唔係扮睇我唔到呀？」我背向佢，望住部電話講「其實已經放咗工，有乜嘢都好，等聽日返到公司先講。」佢好得戚咁同我講「我哋講好咗，每朝早同放工之後都要同我操，你唔係當冇件事呀嘩！」我呆咗，然後答「今日？come on 放過我啦！」佢笑一笑，哄個頭埋嚟「No way！Promise is promise.」「我希望你嘅執著可以應用響工作上面，咁樣可以減少好多我嘅麻煩！」講完我轉身就走，可能反應太快，雲石地加上皮鞋冇打掌，一跣腳成個人仆咗響地下，工事包同電話都飛咗九哩遠。Brendon即刻響度指住我嚟笑「平身啦！唔駛行咁大禮喎，哈哈⋯」我⋯雙手撐起身，喔！好痛。我叫咗出嚟。我腳眼好似扭傷咗⋯Brendon即刻講「你咪呀你，嗱唔關我事㗎。」佢見到勢色唔對就即刻嚟扶我起身，坐響大堂梯級之後再執返我飛走咗嘅行裝。嘻皮笑臉咁話「用牙籤做嘅男人真係特別麻煩，冇事嘛？我係問你個人唔係問你個心呀。」我面青曬，冇答佢。佢突然好快咁除咗我左腳隻皮鞋同埋黑襪，好仔細咁檢查我隻腳，佢用手按摩腳眼，我成個人梗咗，佢問「痛？」「唔痛⋯因為我⋯好似扭親隻右腳⋯」
現場即刻deadair咗3秒，「你係咪玩嘢呀，唔早講？」Brendon忍住笑講。「我⋯未出聲之前你已經除咗我隻鞋。」我有啲面紅咁講。「妖！」佢除埋我右腳隻皮鞋檢查，「呀！痛！」佢睇一睇，「唔係好大獲，只係扭親下，小小紅腫，好快好返啦。著咗咁多年皮鞋都唔識去打掌，仆死你呀！」我冇出聲。佢執起我同佢嘅工事包，然後背向我，示意要孭起我。我冇表示，佢即刻發惡「你快啲啦！唔係要我抱起你呀？」
為咗唔好令現場更尷尬，我雙手撓係佢膊上，佢孭起我，雙手攞住我對鞋同工事包行去停車場。

我自已都以為係，要講聲唔好意思，要大家等。

今次真嘅

多謝你鍾意呢個故

今次唔係西瓜推post啦

好開心今次終於唔係西瓜post

大奇蹟日
快d同brandon扑野

樓主終於上水

已經唔記得劇情到邊 要睇返重溫

原本Brendon係隱性暖男

無甜

未睇先推！

咁耐先出 罰樓主派 Thomas 同 Brendon 服侍我地

竟然唔係西瓜啊

腐皮係比對唔到自己個關.睇唔落去

好滾動

樓主加油 快啲出文啊
數字論壇同步有？

地方的腐女需要樓主派糧

有等10 count更新的既視感

Brandon口不對心又幾可愛

Live咗喇🤦🏻‍♂️

點解我會入咗黎睇

又要唔知等幾耐了

等左幾個月 先見到有人推上來

「痛？」
「唔係好大鑊，只係扭親下」

一心以為會繼續落去
呢段唔夠止渴啊樓主

示意圖 正

5.3

Brendon孭起我之後，雙手攞住我對鞋同工事包行去停車場。

「唉...其實你可以放返我落地，我自己捷的士可以喇。」我細細聲咁講。「點解呀？比個理由我吖，你好驚我咩？有我孭你簡直係皇恩浩蕩呀，有幾多人恨都恨唔到呀。」佢好囂張咁答。我聽完之後即刻著咗，9秒9答佢「喂，多謝晒喎，咁你要即刻放返我落地，等我可以跪低多謝你啦。」佢即刻回應「咁又唔使，你頭先咪跪咗囉，我都叫咗你平身。」我反晒白眼已經唔識再回應佢，只可以問「咁其實⋯我吔去緊邊？」佢笑一笑「你有眼嘅吓嘩，去停車場攞車囉。」「唔駛麻煩你，我可以⋯」我都未講完佢停咗係度「你信唔信我宜家掟你落地吖嗱！」我即刻收咗聲，因為我知佢真係做得出。去到停車場，Brendon慢慢咁行過去架寶藍色掃把佬度。「我冇手呀，車匙響我胸袋，你幫我拎啦。」佢命令式咁同我講。我有啲遲疑，之後佢即刻唔耐煩咁講「快啲啦！」我面都紅晒，手震震咁伸入佢胸袋度攞，感覺到佢結實嘅胸肌同體溫，摷咗兩下都搵唔到，「摷咁耐都未摷到，你隻手咁凍嘅？得末呀，我蝕晒比你。你信唔信我一陣間摷返你呀嗱？」我冇理佢，回答「冇喎。」「呀，我好似放咗喺褲袋度，你想唔想摷吓？」Brendon一貫嘻皮笑臉咁講。「你玩夠未呀！」我唔耐煩咁答。

「未呀！如果同你，玩足一世都可以呀！」佢講完呢句之後，即刻靜晒。

佢小心咁放低我，攞車匙出嚟之後就開咗車門叫我上車。我有啲唔願意又冇選擇之下上咗車，畢竟我工事包，銀包同電話都喺佢手上。佢揸車出停車場之後問我住邊，我答嚮九龍站放低我就得喇。佢即刻話「我肚餓呀，同我食啲嘢先吖！」「我唔去呀，唔該你車我返屋企吖！」我決絶咁回答。「你驚我食咗你咩⋯嗰個竹扮人Thomas叫你做乜你又做，我叫你食一餐飯都唔制！」「請你響工事範圍以外唔好再提起佢！」我突然發惡咁同佢講。「Alright!咁講下去邊食飯啦。」「你⋯」我無言，我發現我對住佢做得最多時間就係無嘢講同反白眼。「隨便你啦。」我無語氣咁回覆。

佢將架車停咗係威靈頓街，示意到咗。之後就講「我想食雞翼呀，去太平館。」我冇表示，落車前佢响車尾拎咗盒嘢出嚟遞比我，命令式叫我「換咗佢。」我問「咩嚟？」「跑鞋呀，唔通係晚禮服咩！」佢串咀咁答。我問㸃解？佢話費事我再整親隻腳。「我係問點解你有對波鞋?」「哈，你真係唔記得有Sky run呢回事，我睇死你屋企都唔會有跑鞋嫁啦，仲有，唔該你專業小小啦，呢對係跑鞋，唔係波鞋呀，死嘞，你真係運動白痴。」Brendon雀躍咁講。「快啲啦，問。」

我半推半就咁換咗，銀包，電話都係佢手上，走又走唔到，唔係好願意咁同佢入餐廳食飯。

完全係B書劇情！！！！
我好興奮啊！！.jpg

有喇有喇

唔夠喉啊 我鍾意 Brendon 多過 Thomas 如果 Brendon 都係真人就好啦

Brendon 快啲打蛇隨棍上, 上佢屋企搞足一日一夜

我係黎幫樓主推post的

推爆！
訓唔著入黎睇下有冇文

成個禮拜

輕輕一推

一月一更架

好好睇

推 希望有佛誕禮物

Pish

樓主 請多幾個人做嘢啦，
做哂佢 早d出post
最多我斟茶遞水

用咗10分鐘係諗返究竟之前嘅故仔發生乜事
樓主快啲繼續寫繼續加甜

頂，以為已經係第n個post

樓主幾時出現

推一堆

我再推

樓主係咪棄左

樓主快啲出文啦

唔好唔要我地啦

樓主係咪比Brendon禁錮緊？

推開餐廳大門，Brendon同侍應講兩位之後，我哋就沿往樓梯上二樓。Brendon係前面行，我就一步一步趷上去。Brendon響樓梯頂等我，我上到去之後，佢突然好快咁搭住我膊頭，好大力咁拎轉我個身，講「呢度唔好食嘅，我地⋯去過第二間啦。」我本能反應問「做乜嘢呀，玩完未呀⋯」我拎轉頭望一望，見到一個熟悉嘅身影，我⋯我見到Thomas同Kris響卡位度食飯。我即刻拎返轉身靜咗，耷底頭冇出聲。Brendon「都話咗呢度唔好食，去過第二間㗎啦，又唔聽。嗱宜家你慢慢行返落樓梯，乜事都冇發生過，乜你都見唔到。」我腦𥚃面一片空白，佢講乜我都照做。慢慢咁樣一步步行返落樓梯，點知Thomas響我轉身嘅時候已經見到我，佢行過嚟問我，點解你哋會一齊喺度㗎？你對腳做乜嘢呀？手指住Brendon問點解佢會同你一齊㗎？Thomas比平日顯得特別唔冷靜。我無言以對，明明應該係我問點解佢會同呀Kris食飯變成佢不停問我點解，我又唔知點解䆁先可以冇咁尷尬⋯Brendon用力咁搭住我膊頭，舉起另外一隻手比Thomas睇佢攞住我個公事包，嘻皮笑臉咁講「拍拖囉，點解唔可以響度呀！Kenneth鍾意食雞翼，我哋咪嚟食囉。」

現場Dead air 咗三秒，之後Thomas好緊張咁講「冇可能！每一次你同佢一齊都會整傷佢！」Brendon好得戚咁回應「點都好啦，事實就係你見到咁。」耷底頭扮溫柔咁同我講「BB，我哋去第二度食。」我冇言以對，本能反應咁回應「你⋯我⋯⋯」響呢個時候，發生咗最唔想發生嘅事⋯Kris攪事咁行埋嚟，不慌不忙咁講「食飯呀，不如一齊吖，做乜走啫？我哋嗰面有卡位呀，定係你唔想面對？反正我都好好奇，你又矮又瘦又普通，點解Thomas會咁care你。」「你⋯」Thomas一臉無奈咁想叫呀Kris收聲，好明顯失敗咗。

我突然好冷靜咁轉身「好，一齊食吖，順便開個會，反正board paper都未complete」响嗰一刻我見到Thomas同Brendon都呆咗一呆，而我就慢慢一步步咁趷過去張卡位度坐底。「喂！你唔好攪啲咁嘅嘢啦，好好哋食餐飯唔得嘅。」Brendon有啲惡咁講。「你話想食雞翼吖嘛，坐啦，我請！」我嘅説話不帶任何語氣。佢氣沖沖咁行埋嚟坐咗響我隔離，Thomas亦都鄒起眉頭，慢慢咁坐底。

咩係live咗？

10 count 較為靜態

終於更左
耐到都唔記得前面劇情

等得好苦
楊主終於派糧

唔算靜架喇，佢地做個愛都要做幾話，等佢做完個愛要等幾個月架

樓*

見到更新有種感動到想喊既感覺
下次係咪又要等兩個月

睇到最新個篇文

等成個月出一篇

樓主你忙完未，你篇文好正

終於有

直接等END

樓豬係咪諗住1個月出一篇

竟然一年前嘅文今日仲up緊 好感動
依家先新讀者留名會唔會好古怪

歡迎加入一齊鞭打策樓主

又學到嘢喇

未有一年啦

會努力啲寫嫁喇

Keep住冇停過，人都癲

樓主終於翻嚟啦

等到頸都長

起碼一個星期一篇啦

加速 好撚正

留名慢慢等

孝感動天

好好睇
加油啊樓主

一年後再入黎由頭睇過

有未呀

Brendon肯放樓主出黎未

新讀者留名
巴打加油！做野好忙出唔到文都update 下我地ok?

樓主唔好掛住同Brendon返工做愛啦

Push push
樓主

樓主 唔好放棄

樓主唔好死呀

今次死喇⋯⋯唔小心入左黎⋯⋯⋯好好睇 ⋯⋯但有排等出新

5.5

我坐底之後望一望呀Kris，問佢叫咗乜嘢嘢食，要加啲乜嘢？佢回答仲未嗌，既然你請，你叫啦，反正重點都唔係食啲乜，而係你憑乜。Thomas即刻講「你唔好太過分。」我繼續望住個餐牌，冇任何回應，Brendon就黑曬面，一粒聲都冇出。「四個人，就叫兩個二人餐啦，唔使諗太多，如果你哋有咩想加就自己叫。」我依舊不帶任何語氣咁講。Thomas溫文咁同個waiter叫嘢食，呀Kris就好得戚咁轉手中嘅茶杯。
Thomas完成咗order之後我急不及待咁問「你哋計好咗multi brand long run program嘅inventory level未呀？我唔想坐貨坐到一褲都係⋯」
Brendon即刻回應「喂，你唔係嚟真呀嘩!我想食餐安樂飯喎！」
我無表情咁望一望佢，托一托眼鏡然後同佢講「你話要食飯吖嘛，同我食飯就係咁嫁喇。」
Brendon九秒九串咀咁回應「咁我收番晏晝講過嘅嘢喇，如果我係Thomas，我情願要港女Kris都唔會要你喇，起馬唔駛24小時開會啦！」
「你！」Thomas，我同呀Kris同時間開聲⋯
Brendon又一次嘻皮笑臉咁講「嘩嘩嘩，你哋三個好齊喎！」佢指住Thomas講「係吖嘛，比你揀，你揀24小時開會定24小時開波先？haha，點睇呀Kris都好砌啲啦！」
呀Kris即刻好得戚咁答「唔使講啦，跟本就無得比，佢又矮又⋯」
「你夠未呀！」Thomas喝止咗Kris，之後繼續講「我哋已經分咗手嫁喇，之前亦講得好清楚，我哋宜家只係同事關係！請你專重一下自己，專重一下我同kenneth！」
現場即刻Deadair咗⋯我腦裏面再一次空白咗，畢竟今日太多事發生，太多資訊完全消化唔到。
呀Kris眼紅晒咁講「又係你話⋯我哋仲可以做朋友，你會響我身邊直至我有男朋友為止，宜家⋯你⋯」Thomas不帶任何語氣咁繼續講「做朋友係要互相尊重嘅，希望你會學識先尊重自己。」
我唔係好想面對咁嘅狀況，講咗句「我唔想你哋將私事擺上枱，你哋係咪需要一啲時間處理一下？我可以離開。」Thomas依舊不帶任何語氣咁回應「請你理解呢度唔係公司，宜家亦唔係返工時間，我希望你可以理解宜家嘅狀況，面對你自己嘅感受。」我無言以對，之後佢望住Brendon，不慌不忙咁講「我同你講過，放咗工之後由我作主，我先係你男朋友！」

你返嚟啦

盡力寫快啲

樓主終於被釋放
大巴大巴摑落八婆Kris度

Kenneth 無乜殺傷力，點睇都係比人大巴摑嗰個

慢到仆街啊 幾時再有性愛場面？

樓主番黎啦終於

好亂呀 點解啲關係可以咁亂

樓主你咁柔弱既？

終於有文啦

大巴摑人唔係強大，比人摑亦唔係柔弱，只係唔想係呢啲事上面太唔理性。

樓豬終於翻黎

終於等到文了

屌 原來篇文9個月前 我岩岩係吹水台先見到 睇緊第二頁

暫時覺得KENNETH 好慘

LIVE左都未睇到BRENDON 姦 KENNETH 第2次

等等等等等

激死Thomas

樓主係受，需要強攻保護

樓主係可愛正太型？

樓主快啲更新

咁撚複雜嘅
所以而家關係係Kris係Thomas個ex
Brendon係Thomas現任
Kenneth係Thomas依家想搞嘅人??!

點解我會呢個時候入左嚟？！
我想一次追完呀！

皮已正，樓主可以派飯嗎？

p.s. 支持Thometh 多啲～
不過Kenneth 總受會更好

樓主呀~
你身體好嗎？
工作仍然忙碌嗎？
生活愉快嗎？
出文可以加速嗎？
Kenneth幸福嗎？

等文的人上

樓主老母還在嗎

求文

好想Kenneth幸福
Thomas你唔好再咁拖泥帶水啦
條Kris飛左就飛左啦, 留喺身邊做咩?

五日冇人推

Brendon同Kenneth好睇啲

樓主係咪失蹤咗

樓主...係咪俾Brendon囚禁住出唔到文?
定係俾Thomas綁住左?
平時越冷靜嘅人爆發起嚟越激烈

Live 咗

點解咁快live左

早咗入黎

樓主你俾人放返出嚟未？
定仲係喺張床度俾Thomas調教中?

建議樓豬同八婆Kris一齊
Brendon 同Thomas
情敵變情人

八婆Kris要俾人調教下~
但kenneth太弱氣應該自己做唔到
kenneth坐喺度指揮其下猛將sss好好調教八婆Kris成為忠僕吧~

咩戲

深藍與月光

呢套野不論劇情定演技都差到唔識形容

Kenneth被人鬆綁未?

好散劇情 一忽忽

所以睇左半集果斷棄左

我係咪喺另一邊睇過呢個故嘅開頭
不過太慢入戲肉我又除左褲就棄左

樓主係咪比人玩壞咗

tt?

Thomas~放返Kenneth 出嚟出文呀~
出完文先好綁返起啦~
再唔係Thomas代寫啦~~~

新毒者留名
一次過睇哂
樓主係真男人
有拖冇欠

雖然加速會好啲

樓主打風有冇假放 得唔得閒更新下

打風放假喎，唔洗返工咪出下文囉樓主

誤入無底深坑
新讀者留名

扑緊野呀
一定扑左成日了

睇睇下先發現個post成年前...幾時出文呀

點解呃我入嚟....
唔想等到聖誕....

好後悔入左黎

你個名都好重口味下喎

文呢大佬????!!!!!

推到冇力啦

山竹都走埋啦, kenneth仲未俾人放返出嚟出文
係咪俾人50度陰影玩到冇左?

前兩日見個post推返上嚟以為有文

有文未

好掛住你啊，樓主

中秋過埋， 都滴完啦，放返出嚟出文未呀？

好想睇文

係咪變咗棄文啦

push

一年一更新同屋企人講定燒比我睇先

新人留名

篇文就快一週年

等左差不多一年，未完故囉，想點wo

5.5後

呀Kris聽到呢度，流咗滴眼淚。

Thomas語氣雖然好平和，但內容就非常尖銳⋯面對Thomas嘅霸氣回應，我無言以對。呢個時候，Brendon攪事咁回應「嘩！又嚟？宜家嚟講啲咁嘅嘢，頭先Kenneth仆街嗰陣你係邊？如果你係真心咁諗，點解唔早啲同佢講清楚？何況你話你先係佢bf，你有冇問過佢？咁啱我頭先先講完佢係我bf呀，咁快衝出嚟認⋯佢第一次都係比咗我嫁，計正你只係做咗我老衿咋！」

「唔好再講落去喇！」我喝止咗Brendon。我繼續無表情咁講「呢一啲係我嘅私事，我唔覺得需要擺上枱講。況且Thomas，我同你都係成年人，私生活唔需要向任何人交待，請你尊重下自己。」

我嘅回應換嚟5秒dead air，「可唔可以普普通通咁食一餐飯，好似平時咁。」我打完場咁講落去「其實你哋唔好高估你哋嚮我心目中嘅地位，我哋係好嘅工作伙伴關係，除此以外，我想像唔到我哋可以有其他關係⋯」我又一次冷漠咁講咗讉心嘅説話，希望咁可以平息面前嘅亂局。

「究竟你有幾怕面對你自己？」Thomas不帶語氣咁講。「我見唔到伙伴同情人有咩抵觸，定係你想逃避？怕work out唔到之後點面對？」面對咁尖鋭嘅質問，我唔識點回答，Brendon笑笑口咁講「其實你哋都幾好笑，拍拖嘅咪拍拖，攪嘢嘅咪攪嘢，分手嘅咪分手囉，開心咪得囉，諗嚟諗去做乜啫？come on，活在當下啦！」佢起身搖搖頭「真係眼火爆，冇晒mood食，呀Kris，我車你兜風，嚟吖。」呀Kris又好似中咗降頭咁聽佢講，粒聲都冇出就起身一齊行，臨走前Brendon轉身講咗句「你掙我一餐飯呀，仲有呀，你整親隻腳，聽日唔好著皮鞋返工吖，快啲好返，仲有sky run呀。」講完就擰起自己同呀Kris個工事包行咗去。

突然剩返我同Thomas響餐廳，Thomas溫柔同我講「得返我哋兩個，宜家係咪可以冷靜咁同我傾下？你有冇嘢想問我？定係⋯你有乜嘢想同我講？」「吖，我電話同銀包都喺Brendon度⋯」

Thomas靜咗。

一週年快樂，多謝你提醒我

想繼續寫落去

冇棄

以為你棄左

唔好意思，呢一年真係忙到hihi，工作上有一啲新挑戰，不過都算順利。

希望之後可以快啲出文。

加油
最緊要唔好棄
如果可以多啲上水就好

由cd rom 追到而家 終於有新文

好感動，終於等到

樓主我愛你

又要爬返上一章睇下講咩

唔記得曬
所以重新睇一次
重甜唔該

樓主 我決家最頭追番最新個集 有啲唔記得之前講咩啦
不過你一切順利就好了
但要快啲出文 唔好棄！

唔知點解一邊睇
個腦自動將Thomas連咗去張景淳個樣到
我要屌Thomas阿

樓主加油
無論幾耐出一次文我都會等你㗎
最好就唔好隔咁耐啦

耐到已經左篇野講乜

**唔記得咗

襯我記得推一推

有update

等到全睇左一次
好似有兩個迷之角色未出場口口

突然間彈左最新一章出黎，除左記得「我」係主角之外所有人設都忘記曬

岩阿

冇人推

我推

我地唔會忘記

Brendon好正

支持 Thomas Kenneth 好溫馨

推 好好睇

推啊推啊

等咁耐睇得嗰少少😭

希望你就算無文都上來吹下水 咁大家知你仲記得個故

Thomas依舊不帶任何語氣咁回應「請你理解呢度唔係公司，宜家亦唔係返工時間，我希望你可以理解宜家嘅狀況，面對你自己嘅感受。」我無言以對，之後佢望住Brendon，不慌不忙咁講「我同你講過，放咗工之後由我作主，我先係你男朋友！」

你咁寫正常會理解做後面不慌不忙咁講嗰句係同Brendon講架喎

好甜啊
樓主加油

睇到一半先見到1年前

屌 棄故算 等到結局果日應該已經抱孫

應該等到你個孫抱孫都未出結局

樓主文呢

文呀屌你老母

等唔到嫁la

會唔會推到1001都未有文㗎？

推下

星期六晚有文嗎?

等到下年都唔知有冇文
Kenneth變左有生之年系列

讀者們掟西瓜掟到破產啦

仲有幾多人係到等緊？

得閒見到疑似有更新咪入嚟睇下囉
不過原來次次都係追文

樓主番黎未

Post繼續推

叫我？喺度！

就來聖誕節了

以年黎做更新單位既故

又一個月

個故好正 點解要俾我入黎 樓主好準時兩個月更新一次 前面形容得好好 好有追ten count既感覺

拖咗好耐啦

聖誕快樂

祝各位朋友性誕快樂

2019都黎

2019新年快樂

有冇巴打文筆好寫埋落去

有無巴打質素好似男二同男三咁？

樓主聖誕節同左邊個做愛？

2017開post 依加已經係2019

既然樓主都話唔會棄 咁我一年後再返嚟睇

新一年祝大家追到呢個故

6.1

諗返轉頭，頭先Brendon講嘅嘢其實一啲都冇錯。就連我自已都唔知究竟有幾怕面對自己嘅感覺，有幾怕比人拒絕，大概Brendon比我更睇得清楚我嘅內心。突然只係剩返我同Thomas兩個人響餐廳，我有小小不知所措，畢竟響幾日裏面發生咗咁多事，我有好多嘢想問Thomas，亦都有好多嘢想講，響呢一刻Thomas好似意識到我有好多嘢想攪清楚，佢溫柔同我講「得返我哋兩個，宜家係咪可以冷靜咁同我傾下？你有冇嘢想問我？定係⋯你有乜嘢想同我講？」
我腦𥚃一片空白，突然醒起「吖，我電話同銀包都喺Brendon度⋯」
Thomas靜咗一靜「⋯⋯」

我即刻回應「唔好意思，我響感情事方面冇乜經驗，唔識點處理。」Thomas好冷靜咁再講「你有乜嘢想知？經過今日，你應該有好多嘢想問我，我希望我哋之間唔好有第二次誤會。我諗我比唔到足夠信心比你，又或者我哋發展得太快。」佢講到呢度，我突然醒起自己之前覆message嘅一句「呢種誤會唔會有第二次喇。」宜家諗返先發現有時講嘢真係唔好去得咁盡，想補飛又唔知點開口，諗咗一諗決定直接咁問「我想知道你同呀Kris嘅關係，我⋯係咪第三者？」

Thomas托一托副眼鏡，慢慢咁回答「呀Kris之前的確係我男朋友，我哋一齊兩年半，之後我發現佢有外遇，如果冇感情瓜葛，我都可以接受到，但無奈地佢鍾意咗其他人，所以我哋決定分手。雖然分咗手半年，但係因為工作關係，我哋一路都有聯絡。最近佢同佢現任分開咗，我應承咗照顧佢直到佢搵到新男朋友為止。」我回應「工作方面會唔會有影響？駛唔駛即刻調走佢？可能咁樣會比較容易處理你哋之間嘅事。」講完之後我先發現自己假公濟私嘅一面⋯「所以我覺得我比唔到足夠信心比你，我同Kris已經冇可能，至於工作安排，我諗你唔駛擔心，你一向都唔會干涉我條team嘅人事問題，現階段佢有存在嘅價值。」見到Thomas充滿自信咁回答，我回應「Okay，希望你唔會影響到日常工作。」

「咁我係⋯替代品？」我問「點解係我？正如Kris所講，我同佢樣貌同身形跟本就無得比，你可以有好多選擇。」Thomas回答「因為你好脆弱，需要人保護，何況⋯你嘅高度身型好小見，好似未發育咁，我可以一手抱起你，我想保護你，響我面前唔駛再呈強。正如我之前同你講過，我唔會比任何人蝦你。」Thomas用佢對長腿響枱底夾一夾我對腳，我腦裡面又一次空白，佢溫柔咁同我講「快啲食嘢先，涷曬喇。」

我記得嘅

係文呀！！！！

無錯，係文呀

呢幾日紅日
不如爆多d文啦

唔係掛竟然有文

竟然係文
祝各位新年快樂

新年願望達成

好開心樓主重係到

以為發夢

居然有文

唔好有文先出現幾日

文吖文吖~~~

幾時有甜

幾時有文先啦.....

LM 溝樓主

係文呀！！！

真的嗎？

文啊 Kenneth !

求包養

“最近佢同佢現任分開咗，我應承咗照顧佢直到佢搵到新男朋友為止。”
Thomas好戇鳩

btw 我一路想知呢樣嘢
“我無言以對，之後佢望住Brendon，不慌不忙咁講「我同你講過，放咗工之後由我作主，我先係你男朋友！」”
呢段Thomas究竟係同緊Brendon講定樓主講
恕我get唔到

應該係同Kenneth講, 但對眼望住Brendon係想示威, 叫佢(B)聽清楚自己(Thomas)係Kenneth嘅男友, 有K嘅主權

對呀對呀 對呀對呀

請你密啲出文啦
真係等到頸都長
Thomas示完威之後點呀？

劉明

真呀

記得嘅姐係就嚟唔記得

大佬我定時定候有上嚟推一推 求你出多啲文啦Kenneth

2019繼續支持

推文

推，keep住每兩個月睇下有冇update

每年一文

一樣
但其實啲角色名都開始唔係太記得

次次都要追番上一篇先記得個故仔講到邊
樓主

推下先

6.2

經過一輪混亂之後，我同Thomas終於可以安靜咁食餐晚飯。問題係我嘅電話同銀包都喺Brendon度，我搵佢唔到之餘又冇錢返屋企，Thomas耷低頭細細聲響我耳邊同我講「唔使擔心，你有男朋友響身邊，識咗你咁耐我都冇要求過你任何嘢，我可唔可以對你有個請求？」面對佢溫柔嘅眼神，我遲疑咗兩秒冇回應。佢見我冇回應，即刻同我講「作為你嘅男朋友，希望你可以多啲依賴我，有乜嘢都可以即刻同我講。」面對Thomas，我開口同佢講「我⋯我一路都冇拍過拖，要學嘅嘢太多，以後多多指教。」佢好開心咁摸一摸我個頭，講「我哋一齊返屋企啦。」「嗯」我低頭回應。之後成餐飯我哋都只係食嘢，唔係講好多嘢，我好享受有佢響身邊嘅時間，好安心亦都好寧靜，同Brendon每一次吵吵鬧鬧完全唔同，去到呢度，我突然有啲疑惑，點解Brendon會等我收工？又點解佢堅持要同我食飯？一定要嚟呢間餐廳？又咁橋會撞到Thomas同呀Kris？一切都係巧合？我冇答案，可能係Brendon有心想整蠱我，得聞想睇大龍鳳食花生。呢個似乎係最合符佢性格嘅假設⋯反正響Thomas講清楚佢同呀Kris嘅關係之後，一切都好似發夢，我到宜家都唔係好明白我憑乜嘢可以有一個咁好嘅男朋友。

Thomas知道我扭親隻腳，佢扶住我慢慢咁行出餐廳。我哋嘅高度相差太遠，佢要彎低身慢慢咁扶住我一步一步咁行去佢架車度，佢笑笑口咁講「希望老咗之後我都會咁樣扶住你行。」我笑一笑，同佢講「我從來未試過響中環行得咁慢，我覺得今晚條街同平時好唔同，有時行慢啲可以睇到以前見唔到嘅風境。」佢即刻答「最唔同嘅係宜家嘅你有我響你身邊，我會保護你。」我沈默⋯上車之前，Thomas將前座嘅座位較前，我坐好之後佢就上車，閂好車門之後佢望住我笑一笑，我無意識咁摷衫袋想攞電話check email，突然記起電話響Brendon手上。我問Thomas攞佢部電話check webmail，佢笑一笑之後擰擰頭，我表示唔明白，佢低頭𡃶咗我額頭一啖，我呆咗⋯佢即刻話「放咗工喇，我希望你可以享受一下我哋相處嘅時間，呢個都係作為你男朋友嘅請求。」我靜一靜，然後回應「嗯，你話事。」佢好開心咁微笑然後就問我想唔想聽吓歌？「都可以。」我回應，然後佢就開始播歌，播嘅係Hyde嘅「曈之住人」。我即刻問「點解你知我鍾意呢首歌？」佢笑一笑，回答「可能我瞭解你比你自己重多。」我無言⋯在8年前我曾經因內部調職，係東京office一年幾，由嗰陣開始，我一路都好喜歡呢首歌，但應該冇乜人知道。

Hyde嘅歌聲一路伴隨，車慢慢咁離開中環。從今晚開始「曈之住人」成為咗我哋嘅歌。

樓豬有冇去睇hyde香港live

唔駛一年就有文

Omg 係文

冇呀，但係佢哋第一次嚟香港有睇

仲接到tetsu隻pick

好喎

樓豬，終於翻嚟

佢同yoshiki兩條傻佬去左迪迪尼玩，好sweet

嗚啊有文
未睇留名先

巴打無文都多啲上來留言啦
weekend總會抽到時間掛

好SWEET

終於等到啦

等左好耐啦

有無非gay到直由頭到尾都追到

lm 好睇 support

Brendon

6.3

隨住Hyde嘅歌聲，我同Thomas慢慢咁離開中環，我啱啱先發現今次係第一次我哋響車上面聽歌。之前每一次都係匆匆忙忙咁睇文件，一唔係准備開會，一唔係傾工事⋯從來都冇試過好放鬆咁聽吓歌，望吓車外嘅風境。我沈默，享受呢一刻嘅寧靜。
Thomas好專心咁揸車，時不時望過嚟笑一笑，我亦都微笑回應。去到燈位停車嘅時候，佢彎低身𡃶咗我額頭一下，笑住咁講「我想做咗呢樣嘢好耐，以前一路都覺得你好cool，好似對所有嘢都冇乜感覺咁，又唔確定你⋯係咪鍾意男人，所以一路都唔會諗可以咁樣做。」我笑一笑「其實⋯我自已都冇諗過⋯會發展到咁樣。」「唔好咩？」佢問，我有啲唔好意思咁答「喔，好⋯不過隔離線㗎車會睇到。」
佢坐返直之後就講「今晚先慢慢𡃶你，其實我由今朝出門口之前已經一路忍住，講完佢就捉住我隻右手，慢慢咁將我隻右手放係佢褲浪上面，我感覺到佢下面硬晒。佢條西褲好薄，可以摸到佢下面向上擺，好漲好熱。我有小小怕羞咁縮一縮隻手，佢即刻緊張咁問「係咪我太心急？唔好意思。」我有啲唔好意思咁收返隻手，尷尬咁同佢講「𨍭燈喇，開⋯開車啦。」我見到氣氛有奇怪，我嘗試打開話題咁講「你成日都係咁⋯對其他男仔？」佢有啲唔好意思咁笑一笑，一副正經咁同我講「我諗我又令到你誤會咗我，我只係對男朋友先會咁親密。我哋都需要多一啲時間去暸解大家，你之後會知道我係一個點嘅人，點樣嘅男朋友。」我回答「其實我冇諗咁多，亦都唔係唔鍾意親密，只係唔知應該點做，見到你座響我隔離，有小小緊張，哈哈⋯」佢望一望我，笑笑口咁講「咁又係呀，我咁高大靚仔，頭先咁嘅情況如果係以前呀Kris，皮帶都除唔切就連西褲都扯爛埋，更何況我下面得天獨厚，哈哈。」佢講完之後就用手撥一撥下面，放返正扯硬咗嘅小Thomas。我笑住咁講「咁你就唔好著啲咁窄嘅西褲啦，好現嫁。」你有冇留意公司其實好多人鍾意睇，包括 Reception Amy 同你秘書⋯」我有小小串嘴咁回應「你幾時學到好似Brendon咁自大，嬉皮笑臉又冇厘答烚，無論叫佢做乜都會令人唔放心⋯」「其實你係咪有啲在意佢。」Thomas有啲在意咁問，我笑笑口咁講「呢個係引導式問題，無養份嘅問題我係唔會回應嘅，不過⋯你好介意？」Thomas即刻轉返工作tone「請唔好作無謂嘅假設，現階段冇證據可以咁講，不過⋯其實我好介意。」我哋都笑一笑，佢即刻講「你小心啲佢呀，每次都整傷你，更何況，你已經係我男朋友喇。」我講「你放心啦，Brendon只係玩吓，過一排佢覺得唔好玩自然會走嫁喇。」
「嗯！總之你小心啲佢，我想返屋企前去沙灘嗰邊吹吹風，好唔好呀？」Thomas一臉認真咁問。「冇問題！」我回答之後我哋就泊低架車係赤柱正灘，響冇人嘅沙灘散步。

文呀

估唔到有文耐到有啲唔記得之前講乜哈哈
我自己有啲想睇Brendon 同Kenneth 一齊

好sweet

由Brendon 粉轉 Thomas 粉

快啲返屋企做愛！！！！！

2個月冇上竟然見到更新左3次

希望推返樓主上水

樓主 去遊行啦～～

文呀 樓主

耐到唔記得個故了

樓主係咪俾反送終搞到返唔到中環office

推啊

無上黎一年，發現第一頁改左...
點解既

係咪爛咗尾㗎啦

唔會爛 我哋年年都等緊故

頂 原來個故已經差唔多兩年

樓豬

諗起Brendon中出kenneth 就扯扯地

人生第一次追故

寫得咁精彩，要繼續呀

上水揮手

多謝你鐘意呢個故

真係嘅??

多謝你仲記得呢個故，會開始寫第二章嫁喇

樓主終於上水幾時有文

深潛既作者出現

四眼哥哥加油

嘩！！！！！！！！！！